致富月供港股美股 （13）

CREDIT:渡巴整理左月供美股常見Q&A, Thomas再補充

以下金錢單位全為美金，除非另外注明
CS電話: ‪25009199‬

致富通CHIEF TRADER (港股/美股/美股股票期權/基金/月供)<-主要用這個，美股股票期權要填表開通

Speed (國際期貨/國際期貨期權/股票期權)《-國際期貨要俾報價月費，打去CS開通才可交易

SP TRADER(港期/指數期權)

美股月供日: 每月第15個港股交易日之美股時段:
截數日: 需更改供款額、股票組合或終止計劃，須於每月第15個港股交易日‪下午2時正前通過「致富通」流動應用程式提交申請，2時後提交之申請將於下一個月處理。即是‬只要在月供日‪下午兩時‬前改便可，可以改股、目標、金額，甚至暫停都得，總之兩點前
APP USER MANUAL:

Thomas私人教學：終於整埋個致富通交易教學，實戰篇因為可能會有投資策略意見，有監管考慮可能都要在seminar上做。

致富通教學-交易篇

記得呢個只係我俾連登巴的私人分享，唔係official出品，Official 出的不會咁簡陋，大家在連登睇可以，你私下share俾朋友沒問題，唔好當是offical野幫我整上youtube之類，總之在連登外唔好咁揚。

如果用browser 開只出到15min,差了尾段，在drop box 開才會出18min.其中有些俾有個人資料遮了，應不影響教學。

之前的教學：

支援功能篇

報價資訊篇

參考資料:
官方FAQ: ‪

港股月供資料在月供Post都有，可參考月供post頭

[月供股票] 2020年4月(6) 問定唔問 睇完#1先好問

背景篇:
Q1: 有乜著數?
A:
1）網上申請月供美股於2022年12月31日前每隻每月供款額首$1000免佣(其後收取0.15%(不設最低收費)，買入不需交易徵費及其他收費)，免存倉費，免平台費，收取股息費會收最少1美金手續費(美國證券需徵收30％股息稅，將於派發時自動預扣，部份股票/ETF會於一定時後由美國券商退回稅俾除淨時持貨客戶)

2）31/12前網上開戶COUPON,推薦開戶COUPON,射貨COUPON,

3） 送一個月美股串流報價，之後每手動交易一單送一個月

4） 新推出「環球密密trade子帳戶」，網上交易最低收USD3.88佣金，如果是Day trade最低收USD1.88

Q2:有邊隻可以供?‬
‪A:現時港股300+，美股有100+隻

Q3:最少供幾多?‬
A:美股最少可供USD$100，以$50為倍數，隻數不限‬，港股最少供HK$500

Q4:買美股有咩保障?
A:
1. 「獨立會計師每天覆核制度」
致富委託獨立會計師每日公正中立專業地覆核客戶寄存資產(包括存款及股票)，確定客戶資產已按法例規定的客戶信託方式妥善存放於認可機構。

2. 「投資者賠償基金」
致富的客戶賬戶受到投資者賠償基金的保護，每位帳戶持有人保障上限為50萬港元。投資者證券戶口內的現金(包括各種貨幣，唯必須與購買或售賣證券有關)會受到投資者賠償基金的保障。就交易產品而言，投資者賠償基金僅保障在香港交易所交易買賣的產品(包括通過互聯互通安排下的北向證券)。
有關投資者賠償基金詳情，請瀏覽以下網站：

3. 「證券投資者保障公司」(SIPC)
「證券投資者保障公司」是一間非牟利的會員公司。「證券投資者保障公司」為其會員的客戶提供保障，倘若客戶因該等會員在財政上的失誤而蒙受損受，可向「證券投資者保障公司」提出申索。索償額最高為50萬美元，其中以現金支付的賠償最高為25萬美元。另外，部份美國結算公司會為其客戶購買SIPC額外保險。
有關「證券投資者保障公司」詳情，請瀏覽以下網站：

致富的美股業務會同時應用多間券商以確保交易穩定，唯非所有券商為「證券投資者保障公司」的直接會員，亦非所有結算公司會購買SIPC額外保險。基於商業考量，不便透露詳細的美股持倉分佈及美國券商。

致富明白部份客戶對SIPC保障具有較大的要求，現已為客戶提供「全受SIPC保障美股子賬戶服務」，客戶可按其需要加開「SIPC美股子賬戶」，並將持有的美股存放於該子賬戶內以全面地受到SIPC的保障。
「全受SIPC保障的美股子賬戶服務」的收費模式及操作會與現行美股賬戶不同，詳情請參考網頁。

出入錢篇:
Q18: 可唔可以直接用港幣月供美股?
A:會在美股戶口扣錢(美金)，記得不要放錯美金入港股戶口或放錯港元入環球股票戶口 你可以
1. 自己銀行唱左美金入致富美金銀行帳戶，留意跨出款及入款銀行轉帳銀行可能有收費
2. 入港元去致富，內部轉帳或貨幣兌換（用致富通APP)去美股戶口時轉為美金 (下午3-6暫停內轉)
3. 入港元去環球帳戶，remarks說明是轉美金 戶口號碼:  同時記得入完報數上載入數紙:

Q19: 網上理財入美金係點搞，應該揀「第三者轉帳」再登記返致富落常用收款人定係「繳費帳單」?
A:美金以第三者轉帳入，留意如是網上開戶而未有綁定美金戶口，直接入美金後CS可能會要求提供帳戶證明是用綁定戶口入錢，所以如直接入美金或提美金，請抽時間解鎖，或者確實你用來綁定的戶口同一戶口號可以做晒港元美元

Q20: 入港元，內轉美金匯率幾多? 有冇手續費?
A:可在APP內睇，資金管理-->內部轉帳/貨幣兌換-->見到個rate合適—>選存入環球證券戶口，據知Rate同銀行差不多，沒有兌換手續費

Q21: 直接入美金(現金)去致富得唔得?
A:因為有AML考慮，公司不收現金，要經銀行轉帳，請存入銀行再轉過來,未解鎖的記得用綁定銀行戶口轉

Q22: 可唔可以每個月入港紙去致富，自動幫我港紙轉美金?
A:暫時未有自動轉，呢個係未來發展的方向

Q23: 我驚唔記得入錢，點算好？
A: 1.可以係PPS set每月轉港元去致富(要解鎖先)，但未有自動轉美金 PPS教學:  2.每月供前兩日都會有push message/EMAIL提示 3.直接轉幾個月錢，幾個月轉一次
4. 如倉內有優質股，系統會自動用按倉及持有的美金及新加坡幣總計的購買力買貨,你可以在交易日後一日入回資金不會計息

Q24: 只在CITIBANK有戶口想轉錢來
A: 在Citibank ebanking用FPS轉數再cap個screen俾我地
內容要有
轉帳reference no
客銀行戶口號
金額
轉來致富戶口
另外，需要請客人在銀行資料補充文件的欄位內上載該戶口結單，以核實銀行戶口號碼和帳戶持有人身份

Q25: 想問下存款需時幾耐???
A: 如果用SDDA即時見數7*24，如果已解鎖用PPS online/ FPS QR code會即秒見到，如果用報數易又有上存入數紙，基本交易日5-10分鐘會反映到，如果半小時不見數建議打去CS問下
SDDA:

FPS QR code教學:

Q26: 如果將致富D錢 提款 番去銀行又需時多久呢?
A: 港元提款截數是‪13:00‬，如果是HSBC, HS, BOC, CH會即日‪下午5時前提到（但當然如銀行系統出事便會遲一日），如是其他銀行會入支票，銀行要一日時間兌現。‬
美股提款截數‪13:00‬，如是沒有美元戶口提港元會跟港股做法，如是提美金會出支票。

Q27: 點拎番戶口D美金?

A:解鎖後可以在全部服務-->賬戶(更改資料)-->貨幣(記得選美元)，加了你提錢便可提美金，但留意美金是支票出，要遲一日才用到,如未解鎖可去分行一次過加戶口及解鎖 如有登記美金銀行戶口，可在APP提外幣出來。你亦可以打去‪25009180 24‬小時提存話音系統做外幣提款或者打去CS ‪25009119‬/收市打去交易熱線‪25009118/‬開戶分行都得

Q28: 沽了美股幾時可提錢或轉回港股戶口?
A: 由於美股港股都是T+2交收，所以沽了貨的錢要兩個交易日後才可提出或內轉。如果趕住買野而美金未轉得切，可考慮打電話交易先，不過留意個收費同網上不同。

Q29: 我想問如果美金兌港幣 匯率係7.76/7.73
咁我兌15000港紙做美金
一出一入係咪會少咗450港紙
當你15000唱為美金之後即刻轉回做港元，少了的便是一出一入匯價差

Ans:
唱美金
HKD15000/7.76=>USD1932.98

唱回港元
USD1932.98*7.73=>HKD14942.01

即是輸了58港元匯價，冇450咁多,個戶價在App外匯兌換你輸入金額後會有出

Q30: 可否存入港元買美股，待交收時才兌換美金？

Ans: 環球股票戶口的購買力以該帳戶內的所有貨幣（港元、美元、新加坡幣等）的等值美元作計算，即代表客戶可於交易日香港時間下午六時後把港股帳戶的現金結餘內部轉帳存港元至環球股票戶口，存入後則環球股票戶口購買力將相應提升，客戶可以增加之購買力先發出指示，待成交後兩個交易日內轉為美金交收，如當日未有成交則可於港股時段再內部轉帳至港股戶口交易港股，減少貨幣兌換的機會。如客戶購入美股後同日沽出，則只需交收其中差額。

美股月供股票篇:
Q31: 假設一股係150美金咁我set每月供160 咁多左個10蚊會點？
A:多了的10元會留在戶口，你可以提走或下次交易用，如果你供160但股價多於160便當月會停供

Q32: 係咪可以做碎股? 0.1股?
A:暫時不可以，第日有會做

Q33: 暫停月供或戶口不夠錢沒有供有冇收費?
A: 供不到沒收費,

Q34: 如果股價升了供不到一股，會否累積下月夾埋供？
A: 不夠一股不會買，不會累積供款額，但錢會保留在戶口。

Q35: 現在優惠是2022年12月31日前的月供都免佣，會否第日完優惠後收好貴?
A: 就算美股月供最後轉回要收費，我都想收平過2.8，再加貴些機會不大，另外會爭取再延免佣。

Q36: 無想供既美股, 點做好?
A:可以email比cs, 如果有幾個客都有興趣會加之後再通知你,在連登不定期舉行的月供美股名單中投票

Q37: 月供個目標股數是一個月目標定成個PLAN目標?
A: 是成個PLAN的目標，例如你想每月供$500，供夠200股便停，你便SET目標為200股。

1）每次月供的申請及目標是獨立的，例如我第一次月供目標是1000股，完成後，再新申請時目標2000股，是不會理會你手上持倉而新計月供2000股

2）如未完成成個計劃時改目標，是以最新為準，例如本來目標1000股，月供了800股後把目標改為2000股，由於是同一條申請，會繼續供到2000停，而不是叠加800+2000。

3）如有射貨，沽了部分等，不確實仲有幾多夠一手，建議取消了個月供再新申請再設定目標。例如月供了300股，射入了200，又沽了30股，個倉現有470股，咁你想最後持有1000股，建議你取消個plan之後新申請時設定目標為1000-470=530。

Q38: 如果我想每月只供指定股數可不可以?
A: 月供美股是按金額計的，如果你想月供一股，例如你想供隻大約$150的股票，你可以設定月供$170，目標你可以不設，你到時月供日戶口最少要有$170購買力（唔夠不會幫你供），如當日股價是170內會幫你買一股，買完餘了的錢會留在戶口。但如果月供日股價升到180，咁便不會幫你買了。

呢個方法你要自己睇住股價，如果真係升到180你要人手改大個供款，當然你可以設定月供200，咁只要股價在100.1以上，200以下都會是買一股，不過戶口要放$200在內。

如果你設定了供款是170，就算戶口有3000都只會幫你取170來供，但如你戶口不夠錢而你戶口有可按倉的貨，會用按倉購買力幫你買（即是用了孖展），咁你記得要入回錢否則會計息。

Q39: 如果我SET目標是一股，咁會點?
A: 如set了目標是一股之類，咁供完一股個PLAN會停，第二個月不會幫你再供，其實個目標是說成個月供計劃你想供幾多股，主要是俾港股用費事供完出碎股，美股基本上不用SET,到你不想供時入APP接暫停/取消

Q40: 月供緊,系統內暫停同中止有乜分別?
A: 暫停你可以過一輪再繼續,咁個平均價會繼續計,中止後如再開新申請供同一只股,平均價都是分開計。

Q41: 我想供隻每股$950的股票但每月只可供$200，可以點?
A: 你想供一隻股但又不夠錢供一股，例如隻股股價$950，但你每月只預供$200，咁你咁set月供$1000，自己自律每月入200入戶口，咁頭4個月戶口不夠1000扣不到數會自動停供（沒有手續費），到第5個月你夠1000便會幫你供，假設股價不變都是950，多了的50會留在戶口，再儲多5個月戶口便有1050又再買一股，之後淨100，如此類推.

Q42: 美股有冇得月供兩次?
A: 整完美股Fractional share會考慮

Q43: 如果在月供買股那一刻股價升高過供款，是否便不會買?
A: 是,所以預鬆些錢，餘數會留在戶口

Q44: 月供美股戶口點計扣錢？

Ans: 2:00扣數時不會理股價，會因應你供款額扣起，如扣不到便不會買。晚上買貨時如供款低於一股股價都不會買。

例如供Voo股價311，你供500但戶口只有400，咁過不到扣數那關都供不到。

例如供Voo股價311，你供300而戶口有400，咁會日間扣了數但晚上買不到。

遲啲如整到fractional share便可以買不足一股。

美股篇:
Q45: 射入美股有冇收費
A: 美股射貨是DTC指示,射入沒有收費，射出有收費，射入可APP做

Q46: 我要射倉入致富，點搞? 點收費？
A:在APP揀存入證券，存入致富沒有收費，但其他行家射出點收你要問清楚31/12/2020前有射貨COUPON()

Q47: 有無計搞到美股退稅？
A:香港人係要俾30%稅，其他護照要再諗諗，其實要用獨立戶口做才可安排到，要看你持貨派息是否多，否則美國券商收費及你要申報的成本可能都不少, 部份股票/ETF/ETN會於一定時後自動由美國券商退回稅俾除淨時持貨客戶

Q48: 手動佣金收費?
A:網上交易佣金 每股 USD$0.015 (最低10) + 沽出交易所費用0.00231%(最低USD$0.1),4月-12月月供美股會有手動交易回贈每單4美金，上限100，咁即是月供巴最低收$6

如果是用舊收費(0.15%, MIN$18)，可以打去CS或分行錄音改為新收費，新舊各有各好，要看你買的股價及數量，如果量多的細價股是舊plan抵。

另外新增了環球密密trade子帳戶，每股 USD$0.02 (最低3.88），沽出交易所費用0.00231%(最低USD$0.1),如果是Day trade 最低收1.88

再另外有個SIPC子帳戶，是按成交金額計，Min 12

Q49: 月供淨左現金利息如何?
A:暫時美金結餘利息0.001%，10000港元等值才起計

Q50: 唔想用孖展額，可以點?
A: 如果美股倉有貨而戶口不夠錢，會用了按倉值買貨，即是借了錢，如兩日內入回不會計息。
如果想一毛都不借，可以打俾CS叫佢地set戶口借貸上限為零，咁戶口不夠錢便不會買。

Q51: 美股有沒有市前及市後交易時段?
A: 有，系統選全時段，夏令支持美股開市前3小時及後2小時，冬令支持美股開市前4小時及後2小時。

Q52: 美股有沒有止蝕盤?
A: 有，留意止蝕不包市前市後時段。另外留意止蝕盤由美國券商負責mon價，如出不到盤他們不會負責，請不要百份百依賴

Q53: 我想問下美股孖展d息點計？

A: 假設我今晚買左一股Tesla ，-370 ，我月尾再入番現金，要俾幾多息？
如果欠370美金，每日要俾370*7.75%/365=0.078，兩日後交收到月尾當有15日，即是15*0.078=1.18美金

Q54: 咩情況下會斬倉？

A: 你的欠款多於可按倉值好多

例如你以370買了10股TSLA，貨值370*10=3700，戶口欠了370，由於TSLA可按倉30%，即是TSLA跌到122一股便會call margin要你補錢或沽上貨

按倉值122*10股*30%=366 <結欠370=會call

再跌，例如股價再跌70*10股*30%=210<結欠370便可能會斬

仲有例如TSLA停牌2日會不計按倉，仲仲有如股價急波動都會減按倉%例如由30%改為20%都會影響到。

簡單來說是TSLA值不值錢會影響按倉%及按倉值，呢個數會用來對比你的結欠，如果按倉值少於結欠會call,如果有資不抵債的可能便會斬，一般斬前會有電郵sms及電話通知，但如跌得太急可能都通知不切，所以客戶自己有責任睇住。

Q55: 美股有冇市價盤

A: 美股由於不是好似港股咁的一個交易所而係有十幾個交易所，間間的價都有些差異，你正常落一條盤會跳好多間交易所看那間成你條交易，如果你落低少少最差都是成交不到或者都在你所限價格內成交，但如果你落市價便即是在市場直沽，很多時見到個成交價比你見到個報價機價差，特別是成交不多的股。

就好似你去街市買橙，有些3元隻，有些3.5，有些4元隻，你走入去話唔使睇價買10隻，好彩咁買到3元，不好彩便買到$4，所以我地傾話都冇放俾客用，寧願客睇到報價較低高少少買好過。

Q56: 你好啊郭董，想問下有關新子賬戶嘅問題, 環球密密trade個收費有兩個，一個係一般交易一個係即日交易，點先叫做即日交易？
同埋係咪有本身主賬戶都開得唔使好似港股噉要介紹人先得

A: 要先有主帳戶，再因應你的需求來加開子帳戶，優點各有不同

例如你想要交易佣金平些又不介意SIPC便用密密trade交易
例如你想有全面SIPC保障就加開SIPC子帳戶
例如你只想要月供不做其他交易，便只用主帳戶便可。

不用介紹人，只要19/10起有主帳戶便可在App新增帳戶

即日交易即是day trade

例如你買10股， Min charge會收3.88
如你同日買10股沽10股，買及賣的min charge便各是1.88

但如是買10股沽6股，由於有4股不是day trade,買10股便會收3.88min, 沽便收1.88min

Q56A) 想問主帳戶既股票係可唔可以射落密密trade子帳戶到

Ans: 由於主帳戶同子帳戶是不同券商，轉貨要等一日及收每隻十美金手續費，可能市場沽了看位買回仲抵。

月供港股篇:

Q57: 港股月供目標設定有乜用? 是否Set了便不會有碎股?
A: 例如每股股價是$9，每手是500股，咁你月供$1000，即是每月有111股，如果你不設定目標，你5個月後會有555股，咁咪突了55股碎股，但如你設定500股為目標，到500會自動停，咁你到第五個月只會幫你買56，到供完不會有碎股。  當然，你可以不設目標，到差不多夠數不再供時、你把目標訂為每手的倍數，可能供多兩三期便夠數完成又不會有碎股。

Q58: 想供的不在港股月供名單，可否加?
A: 電郵或打俾CS，通常不是太少成交的都會即時加

Q59: 想問下，今日月供，但股票價位一日有上有落，係用咩機制決定，今日幾時或幾多點真正入到股(成功交易)？
A: 以同事買入那刻的價錢便是你們結單的價錢，因為買的貨量不多，不可能做到全日分幾次買取平均價。以今日港股月供為例，同事對好數約‪10:30‬便開始逐隻買，通常是由細號買起，由於有碎股要攪耐些，通常買到‪11:30‬便買完，幾點買到你隻股便是那時個價，之後對多次數便分派俾所有客再出SMS，由於要對數所以會比買入時間遲一兩小時才出sms.

如果有隻股只有你供，你會見到市場成交紀錄有你買的股數及價錢。我們的機制是時間到便直接買入，買到乜價便乜價，看彩數，不會排隊買入，更不會食價。

Q60: 不太明港股月供首一萬免佣意思
A:即是每次供款每隻股票首一萬元供款免佣，客戶只需支付交易雜費。

舉個例子，我哋每月有兩次月供港股，有300+股票可以供，理論上客戶可以供晒300隻，每月供2次，每隻股供10000，即是約供600萬，我哋都不會收佣金。

以供1000港元為例交易所雜費6.08，你可以去個App的佣金計算機打你機供的金額，出來的數你只看雜費部分

Q61: 新手想問月供港股，一個月供一次同供兩次比較，有咩分別／好處？

Ans: 當你有1000可以供一次1000或兩次500

兩次好處是：更加平均個買入價，減少撞啱是高位的機會，例如股價月初是50，月尾是45，咁你平均了是47.5，但你集中一次便要看運仔

壞處是：雖然免佣，但由於有些交易雜費有最低收費，有些費用會俾了兩次，你預供兩次使費會貴5-6元左右，供1000或10000都是差5-6。
另外由於每次是round down做一股買，假設股價相同，你一次過供1000會少些機會因round down而少買一股.

Q62: 咁其實我借用月供戶口買股票，全部買少過10000蚊，未可以免曬所以手續費？而派息又唔收錢，咁未全free

Ans: 呢條FAQ可能幫到你，不過借用月供買股，你會限死某一日，個價又不確定我哋何時買，如果你們買10000傭金都只是$10，可能一個價位已喺度。最重要係你有冇去月供post看月供劇本？如果你有看你未必會咁諗。另外派息是有收費，港股收股息金額0.3%min 15,美股收股息金額0.2%minusd1

Q63: 不太明港股月供首一萬免傭意思
A:即是每次供款每隻股票首一萬元供款免傭，客戶只需支付交易雜費。

舉個例子，我哋每月有兩次月供港股，有300+股票可以供，理論上客戶可以供曬300隻，每月供2次，每隻股供10000，即是約供600萬，我哋都不會收傭金。

以供1000港元為例交易所雜費6.08，你可以去個App的傭金計算機打你機供的金額，出來的數你只看雜費部分

港股篇:
Q64: 密密Trade同普通收費有乜分別? 那個抵些
A: 密密Trade收0.1%，沒有最低收費，沒有合單，普通收費0.0675%，最低收40，4個價位合單

例子:
如果我以$8000一注分12注入同股票
如果是普通收費，你分12次入每同一股票，每注是4個價位以內，（例如是1，0.99，0.98，0.97）咁即是8000*12*0.0675%=64.8。會合併計佣金及交易費用
但如你12注是不同價位(例如0.88-1每個價位一注)，咁12個價會分做3張單，每單收40最低佣，即是120
如果你用密密trade,便只是金額乘0.1%=$8一單，你做12單便96。

所以相同交易金額有時都難說那個抵些，簡單是每注40000以內是密密Trade抵，例如你手動只買$3000，咁只收$3佣金，亦沒有平台費，

Q65: 港股想轉用密密trade點做？
A: 如果是網上開戶你打去CS或投資策略部會有一次機會改變，如是以前分行開的客，要介紹到一個新客才可以轉，詳情打去分行或CS問。

或者你可以用呢條link gen個code 介紹你朋友開，之後再通知CS你介紹了誰後轉密密trade

Q66: 港股收股息有沒有收費? 可否以股代息？
A: 股息的0.3%,最少收$15以股代息收費一樣，如你的股票有以代息便會在派息前俾你在App選，以股代息後尾數不會再收最低收費。

已出了股息再投資計劃，都是免費的

Q67: 郭董，請問致富app 買入股票，確認頁面有個“預設買盤成交後沽出”選項，係咩意思？

A: 呢個功能我超鍾意用。有時工作忙，可爭取到即日鮮的機會。

類似循環盤的先買後沽功能，例如你排$1買入，之後校成交後沽出選5格，咁你$1買盤成交後會自動幫你排沽1.05，咁咪又不用自已mon又可以增加即日鮮機會，呢個係循環盤的簡化版，留意如果校了此功能便不能改盤，如要改價要取消再落過新單。

循環盤教學：
用先買後沽功能掛個入盤，到成交後會自動幫你掛個沽盤，咁如果股價升回上去，便可以沽到。

例如我掛$1買入10000股，差價set4，咁$1買入後會自動幫我掛高4個價位，即是1.04沽，不用等見到成交才人手掛，咁咪排到前些，又不用自己煩，開緊會都有糊食。

如果set埋循環，差價都是4，咁上面例子1.04沽完後又會幫你$1再排回買，如果隻股活躍又行range,來回可食多轉。最多可set來回食3轉。

同樣地，如用先沽後買，可以等倉底貨賣出後自動排低幾格入回，即是游水。

循環盤
循環盤分爲先買後沽及先沽後買兩種
先買後沽盤
客戶同時設定買入及沽出同一隻證券的指示。當買入指示 於有效期日收市前全數成交，系統會按客戶設定之差價自動沽出，更可設定循環自動買賣達三次
先沽後買盤
客戶同時設定買入及沽出同一隻證券的指示。當沽出指示 於有效期日收市前全數成交，系統會按客戶設定之差價自 動買入，更可設定循環自動買賣達三次。先沽後買盤必須 要客戶倉內有足夠股票方能處理

Manual P16

APP USER MANUAL:

循環最多set20格，如以股價1.72買入計，最多是高20格即是1.92沽，如果你再校循環以低10格買回，咁當你1.92沽了便以1.82排入返。

post 1有video教學。

新股IPO篇

Q68: 假如我ipo孖展左十手，中左兩手，上市即日暗盤左佢，咁仲洗唔洗補番差額入ac? 係咪唔入錢只係計息，對我ac唔會有任何負面影響？

Ans: 暗盤沽都要過幾日先結算收到錢，中間的日子唔入錢會計息

如果因派多了冇人錢沽會冇影響，但如是申請了連按金都冇入，試多兩次，會影響個戶口有錢先俾申請

Q69: 如果扣咗筆錢去抽新股啦，佢9號公布，如果唔中嘅話入返晒啲錢係咪即時入返落去？因為佢10號就上市，定係都係要T+2先入返到户口？因為諗住抽唔中都可以睇吓第一日可唔可以買返幾手

Ans: 不用客氣，我當年大學都是乜都唔識由抽新股學起，玩多幾次便會熟，我有空整個抽新股攻略由基本教學到提升勝算的技巧都介紹返。

例子：
1） A新股於9號公佈，10號上市，退款於9號下午3:30會存入戶口，客戶可以即時用來申請第二隻新股，用來買其他股或參與暗盤，但提款由於截一點，即是要下日（10號）才可提款，內部轉帳3-6暫定，客戶亦可於9號下午6點後轉去炒美股。

2）B新股於9號扣數，正常網上申請已於8號截止，接不上時間用A新股資金網上申請，可以先打電話申請B新股（電話申請手續費$50），計準時間亦可用退款抽下一只新股。

3）當你預算會抽中一手A新股後會退回10000，最早其實你可以用網上額外購買力（online credit)於7號買貨（T+2即是9號交收），剛好接到A新股退款做交收不用俾息。

Q70: 致富有冇得抽新股及做暗盤
A: 有，現金抽免手續費，網上抽細額可以申請先在扣數日入錢，另外有延長申請時間至截止日10時（延長時段現金抽收50手續費），退款日下午3:30會把退款存入回帳戶，可認購另一新股及參與暗盤

個暗盤我覺得做得幾好，有免費即時串流報價及價格深度，有經紀牌，有圖表，快速交易功能

Q71: 申請IPO孖展是否要開孖展戶口？

IPO孖展是現金（P ac)或保證金（M ac)都可以用的，如有孖展一般會在招股日12點開機可申請，網上申請有少量credit,大額要有足夠按金才可申，由於熱門新股都搶手，如不想入了錢來才發現額滿，可以打電話來申了才入錢，留意申了後取消，由於已在銀行留了額，可能取消都會有罰息。

如果是想用一般平時買貨的孖展，app的新增/更改帳戶功能可以由P轉M,不是一定要去分行。

Q72: 剛在app 內申請開戶了, 想confirm 一下係咪抽ipo 唔洗手續費？
同埋我趕唔趕得切抽樂享？
網上申請
在正常時段（截止申請前一日下午5:00前）現金抽免費
在延長時段（截止申請前一日下午五時至截止日上午10時），現金抽$50手續費
網上孖展申請：$100

電話現金申請：$50
電話孖展$100

Q73: 點解熱門新股要收$50手續費（現金認購），反而銀行好多而家一毫子都唔收

A: 免手續費現金認購不是計是否熱門，是計時段，現金申請是由招股到公開申請截止前一交易日下午五點前時免手續費的，因為此時段內的申請我地是行機一次過做，事實CCASS都對我地有收費，只是我地補貼下了。

另外有延長申請時則時截止前一交易日下午5時至公開申請截止日上午十時。

由於處理需時，坊間大部份券商同銀行都會在公開截止前一日停收飛，所以你說的case可否你對對你銀行是否都是截前一日，如是則大家都同是免費了。

我哋出的延長時段（$50手續費）都是方便有些真係趕不切的客戶申請最後一刻申請，我哋由於要人手逐條處理加上不想太多客趕到最後一刻申請，等陣太多攪唔晒好大鑊，所以先會有個收費，我地都建議客戶早一日免費現金申請的。

Q74: 孖展好難搶，晚上回到家成日冇額，有時入了錢但孖展又爆了，有時想抽大些但網上又申請不到

A: 由於要問銀行book額，正常會於12點開始，不過呢家多了好多bot,我地通常會先開些細飛餵了啲bot再加大個額，客可以網上改大。

或者亦可12點打去分行（間間都得）或交易熱線（25009118）落飛，收費一樣，電話落好處是確認了飛才入錢，另外可落大些，留意孖展申了取消都會收原本的手續費及利息，所以想清楚才做。

網上要有錢或購買力，例如你有貨底，會有孖展按倉值或現金戶口的網上額外購買力（在app內可申請）

電話就同事會看你過去的紀錄及倉底決定俾你落個額，一般都信客會入錢，即是可以申了才入錢，或者預期上一隻退款的錢接到，如不入會blacklist以後要有錢才俾落。

孖展是正式截止日前一交易日要入到錢扣數，先聲為例是19/10最後申請日，即是16/10要入到錢。

Q75: 如果用致富抽新股 係港交所個網點check倒佢中唔中

A: 不可以在交易所網頁Check到，我地會中不中都以SMS作通知，客戶亦可在下午到致富通App查結果，通常中午已有，最遲3:30都會有

Q76: 新股是點分配的？

簡單的說法：
保薦人及上市公司在收集所有申請後會看超額倍，決定如何分配：
1）以500萬錢為分界，分AB組，AB組可分配股份比例相同，另會因應公開發售超額情況在國際配售回撥至公開發售，即是超得多公開發售會多了可分配股數
2）同一組別，申請得越多，中籤機會越大、分的股數越多
3）同一組別內，每手申請的中籤比率是申得越多越細
例子：

申請一手有2%機會中一手
申請40手有1.4%*40=56%中一手
你會見到比例上是申多了但每手的中籤比率由2%下跌至1.4%
4）由上市公司同保薦人決定相關比例
有權是一手100%穩中，100手是2%*100=只中2手
亦有權1手10%， 100手是9%*100=中9手。
5）一般大型新股都會偏向皆大歡喜，寧願多些人中分散些，所以如有足夠股份分派，可能會考慮1手穩中。如果是這類情況，可能抽一手同抽100手，最終都可能是同樣中一手。
6）當然，如果A組有50萬人申請，但可分配股分只有40萬手，便不能做到1人1手了

其他問題篇：
Q77: 每次login都收到email好煩，可以點set翻有人login唔sd email比我？
A: 系統設定客戶兩者選一樣
1）登入收到電郵，成交自己決定是否收電郵
2）登入不收電郵，成交一定收電郵

另外你可以考慮在IOS app設定耐些(6小時)才斷線，咁會收少些登入電郵，或者在mail box set rule把類似subject電郵放入folder

Q78: 想學期指及美股
A: 疫情過後會有系統班,基礎班在分行舉行，可以留意下，免費的。
‪

Q79: 打極CS都冇人聽，可以點？
A: 或者要看時段，通常開市收市及中午食飯時間會多些電話，11點左右我見同事都有空同冇乜電話響.

或者用app的在線客服、留Voice mail, 發電郵來問，同事會覆的。

或者試下打去分行或交易熱線（25009118）大部份問題都會答到，當然有些CS專屬的佢地都是會指你回CS

Q80: 我點睇番我揀左密密trade定揀左普通plan

Ans: 幾個方法：
1）你入個app登入後在佣金計算機打隻股入去計佣，如果密密trade則佣金是貨值的0.1%，沒有最低收費，如果你見是40佣或0.0675%則是普通
2）找份舊日結單計計個rate
3) 打去CS 25009199確認

Q81: 想問下可以用app短炒嗎？要用邊個app?單次買賣有咩雜費

Ans: 港股交易用致富通App, 入面有免費點擊即時報價及圖表，亦有牛熊輪證的資訊、基本新聞資訊，如果是新股暗盤更有免費串流報價。

在交易功能上，短炒會用到不用set價錢的即買即沽功能，亦可設定止蝕盤，進階的會用到先買後沽功能，稍後會有Algo改盤功能，我自己個人短炒就覺得已夠用，如果要再專業些的短炒，一般會直接用電腦的專業下載版，會再多好多shortcut及功能。

收費上要看你是大注定細注，如果是大注，當你60000一注，用一般網上佣金計劃（0.0675%，Min 40) 連雜費約110，如是細注例如4000用密密trade計劃（0.1%, no min) 連雜費約14.38，你可以用App內的佣金計數機做模擬。

以下是App教學參考
APP USER MANUAL:

頭post亦郭董私人教學link

其實如果你是網上開戶，投資策略部開戶後會有個單對單的投資交流會面，你可以叫他們教你點短炒。或者你是分行開戶的你在非交易時段如收市或星期六上午去分行叫同事當面講解都得，再唔係你唔介意去上環總行，就到時間我有空我同你交流下都得，始終親身見面講解互動些才能清晰教到你，遲些疫情過後都想在分行攪些系統教學班分享下點善用交易功能，我應該都會講其中一parts,到時喺度通個大家一聲。

Q82: 可否教下個App點用？

致富通app私人教學-交易篇

終於整埋個致富通交易教學，實戰篇因為可能會有投資策略意見，有監管考慮可能都要在seminar上做。

致富通教學-交易篇

記得呢個只係我俾連登巴的私人分享，唔係official出品，Official 出的不會咁簡陋，大家在連登睇可以，你私下share俾朋友沒問題，唔好當是offical野幫我整上youtube之類，總之在連登外唔好咁揚。

如果用browser 開只出到15min,差了尾段，在drop box 開才會出18min.其中有些俾有個人資料遮了，應不影響教學。

之前的教學：

支援功能篇

報價資訊篇

Q83: 賬面結餘及可用結餘分別是什麼？現金提存值又是什麼？

Ans: 由於美股同港股都是T+2交收，昨日或今日的買賣其實未做交收，賬面結餘便是加晒前日、昨日已成交數及今日已成交或正掛牌的交易數而成，假設你所有盤都成交或取消所有掛盤，兩日之後賬面結餘便是你交收完可提走/支付的錢。

可用結餘其實係前日的賬面結餘，如正數即代表你可提早的錢，負數即是你今日要交收的錢，當然如果你昨日或今日有買賣，部分資金會扣起不能提走。

現金提存值是你入錢或提錢的數，你是港股戶口港元轉美股戶口美元，你會見到港股戶口少了錢，你轉去美股戶口會見到多了美金的數，如有存入/提取錢，你的可用結餘及帳面結餘會相應更新。

其實呢堆數都有些難理解，如不明打去cs同事可解說一下,已在app加個教學例子。

Q84: 什麼是股息再投資？
Ans: 上年有月供巴提議增加港股股息再投資的，港股股息再投資重點：
1）免佣服務，客戶只需支付交易雜費
2）用仔生仔的方法幫助客戶滾大股票數量長線增值，特別對月供或長線收息客有用
3）此服務在外國都盛行，但在香港暫未見券商有提供（有錯請指正）

Q85； 新手想請教一下，"P 轉M" 同"提升額外購買力" 有咩分別？ 如果我是P 帳戶，抽ipo 時可唔可以孖展？

Ans: P是現金戶口，理論上戶口不可欠錢，如不找數會計息，但計多幾日就算肯比息都是要平倉，現金戶口我地不可把貨攞去銀行融資借回俾你，即是用公司自己資金借俾你，所以會貴些息。

而提升網上額外購買力是因應你持有的貨底計算一個購買力俾你暫用（個數會比孖展額少），如你即日沽回不用計息，或者你在T+2入回錢都不用計息，但如你幾日都冇入錢，一來會計息，二來過多兩日都要強制平倉。

M是孖展戶口，如果倉底有貨我地會作出融資，理論上只要隻貨不大跌及在額度內，客戶可以俾息永遠不沽出繼續欠錢，亦由於我地可以攞你的貨去銀行融資再借俾你，所以息率會平些。

所以要看你是想暫用不欠錢便用網上購買力，如想長期欠及購買力大些便用孖展。

新手我建議用自己實錢，不要用額外購買力或孖展，否則市況逆轉入不到錢而要強制平倉，壓力會好大。

P戶口都可以做IPO孖展，通常有90%孖展，熱門的會有95%孖展或100%抽兩至三手的孖展，孖展正常會在招股第一日中午12時開始，額滿即止，另外，申請了如縮飛或取消都要俾相關手續費及利息。

都是那句，量力而為，學多些才考慮用孖展，遲啲會有個IPO教學，有空可以看看，會由新股ABC到進階技巧心得都有。

網上額外購買力一日內加到，P轉M要兩日，如果你中間有些錢或貨未交收要再多一兩日。

至於加到幾多額，要看你有幾多貨及是乜貨，而且會有上限，好難說會加到幾多

如果冇貨就兩邊都冇得加
如果是藍籌或按倉表內多的便孖展加多些購買力，你可以對比持貨乘比率

如果是持有非按倉按的為主，則網上購買力多

Q86: 想問下如果嗰隻股派息幾時會收到?派送日寫住7月10日但係今日仲未收有

Ans: 我們是派送日下午至晚上才從過戶處收到有關股息，已趕不及即日處理分派，所以會於下一交易日派送至戶口，例如13/7派發，你會在14/7結單見到數，App亦會於15/7發出提示已收款項。

另外，星期六日及公眾假期後勤是不會返工，所以計開戶、更改資料、入數等星期六日冇更新是正常的。

Q87: 想問吓股票轉倉，想由銀行轉入致富，請問應該點做？麻煩哂。

Ans: 轉倉教學:
1)轉倉銀行會有收費，要你自已問。
2)要喺開市時間(星期一至五，中午12-1搞唔到)去分行搞，記得搵間有「證券服務」窗口嘅分行。
3)銀行會要你提供以下資料
A)名稱 ： 致富證券有限公司
B)結算部聯絡人及其電話 ： 客戶支援中心25009199
C)結算戶口號碼： B01584
4）問銀行取他們的聯絡資料
5）在致富通App選存入證券，填回銀行資料及存入什麼貨。

Q88: 美股用全額買是否會用埋個孖展購買力？
Ans: 用買入1/2、1/4時是會以購買力計，即是會計埋你倉底及這條掛盤的按倉值，所以可能會用突你持有的現金，如不想會用突可打去CS改孖展上限為零，遲啲會在app加回相關更改上限功能。

Q89: 郭董想問點買賣美股期權

A:美股期權要在致富通做，申請了會在美股頁有個制入去，由於短倉風險無限而公司晚上冇風管同事在，只做長倉不設短倉，亦不設行使要在到期日前三個交易日平倉

客戶先要填表確認知運作及風險

你去Nasdaq會有報價

入回相關正股/行使價/到期日/價錢/張數（正常一張100股），只限長倉。

如果港股期權/輪證未做過不建議亂做，了解多些先。

Q90: 郭董想請教下
我戶口有4萬股52大快活
孖展按4成計，可孖1萬6
係咪我戶口$1都無，當買股票個陣會自動幫我孖左展直接買？
是會幫你自動計了來買的

Ans: 假設你把按了的錢再買#52，最好可買多

（40000股*17.8）/（1-40%）=1160000

因為你新買的#52又可以按多40%，所以數學化是除（1-40%）

但如你把按到的錢買隻按不到的細價股
（40000股*17.4）=696000

其實不用明，只要看住購買力買便可。

Q91: 孖展（按）呢個動作洗唔洗係戶口咁咩制咁？
同埋港股/美股，跌超過幾多要平倉？

Ans: 港股如開孖展戶口（M ac)會預設有孖展上限20萬，即是就算你有100萬股700，上限都是借20萬俾你，要在app(按增加購買力）或電話申請才可，當然，如果你手上是100萬股牛熊或倉內冇貨便不會有得按。美股預設10000美金。

好難說跌幾多會斬，因為你手上持貨不同及用了幾多額都不同，簡單說是當購買力是負數便會call, 如不入錢或聯絡不上便有權斬。

以你#52的例子，你初時是冇欠錢，有購買力696000，你買了$600000牛熊，戶口欠$600000，餘下96000購買力，咁如#52跌多（96000/40000）=2.4便會開始負購買力會開始call.

但如你只是用了100000買牛熊欠$100000，你要#52跌（696000-100000）/40000=14.9才會call.

所以很難說你跌幾多才call, 持倉股價、欠款、持倉總值都會影響。

如果文字解說難明，你可以收市後打去交易熱線問同事25009118

Q92: 環球密密trade佣金點計？
Ans: 呢家環球密密trade的佣金是0.02一股，最少收$3.88，day trade 都是0.02一股，最低是1.88。

case 1: 買入 10股，沽出10股
10*0.02=$0.2，會收min 1.88，一出一入即是1.88+1.88

case 2: 買入500股，沽出500股
500*0.02=$10，已大於3.88，所以 day trade與否冇分別

case 3: 買入80股、沽出80股
80*0.02=1.6，由於是day trade, 所以買入沽出各收1.88

Q93: 月供港股及美股會check邊幾樣野

1）系統會先因應你的供款金額扣購買力，如果扣數時不夠購買力扣不到便不會供（沒有手續費），總數不夠扣你供幾隻，可能會只扣到其中一兩隻，餘下不供。

2）買貨時如股價高過你的供款或停牌之類便不會供，錢會退回戶口

3）同事買完對完數會post落你order book出通知，所以在order book見到的成交時間只是post的時間，實際會再早些成交了

Q94: 網上開戶總行有人約我去見面，是否一定要去？

Ans: 不是一定要去
如果你是網上開戶，投資策略部開戶後會有個單對單的投資交流會面，你可以叫他們教你點短炒，他們會因應你的需要教你點善用功能幫你投資。

或者你在非交易時段如收市或星期六上午去分行叫同事當面講解都得，始終親身見面講解互動些才能清晰教到你。

Q95: 點沽碎股？

在交易頁面右上角有得選碎股，通常碎股是低4-8格，你可以打去交易熱線25009118問下個碎股公司個價才下單。由於碎股是非自動對盤，如果是一些交易少的股票或者你沽的股數太少對家連交易成本都cover不到便你低10格都未必成交到，要找碎股公司處理。

Q97: 隻股票轉了code後個盈虧錯了。

Ans: 如果是轉code不會把舊價帶去新code.

呢家出了個自訂買入價功能，你可以改回自己的成本價，呢個功能都方便有時射貨或手動day trade過,或者想計堆交易費用、息股等，自己因應需要更改。

簡單整了個月供港股美股的致富回顧，有興趣可睇下

美股已推出 （1）即時報價 （2）環球密密Trade子帳戶 （3）SIPC子帳戶 （4） 港股美股首兩月孖展免息、之後利息3.88%的優惠出了詳情。

1） 美股即時串流報價及圖表，已於IOS及Andriod亦會推出，所有新舊美股客戶將會獲贈一個月免費使用，不足一個月以一個月計算、其後只需每交易一單（不包括月供）即可獲一個月使用，上限可累積6個月，留意此服務只供非專業投資者使用，即是於持牌機構工作的客戶一般不能申請此服務，未有即時報價的客戶會提供延遲15分鐘報價。

2） 環球密密Trade子帳戶：
過夜網上交易每股佣金0.02美金，最低3.88
Day Trade 網上交易每股0.02美金，最低1.88，不受SIPC保障但都是用美國有名大券商

3）SIPC子帳戶：
網上交易0.15%， 最低12美金，帳戶內所有美股股SIPC保障，現時主帳戶是部份受保障

4） 港股美股首兩月孖展免息、之後利息3.88%的優惠出了詳情。

新開港股美股孖展戶口（包括環球密密trade子帳戶）自動享有優惠，現有孖展客戶可聯絡開戶分行或CS了解詳情。

FAQ（post #1-13)已更新整理及加入新股篇FAQ,有空可看看

新po留名，希望下星期快手有95孖b組
同埋希望搶到

監察表一有美股，隻app就變弱智
-停留喺監察表轉app會自動登出
-監察表間唔中黑mon
-撳入隻股票後經常黑mon
-睇圖表經常黑mon
以上情況喺美股開市時段勁嚴重。。

你用ios定 andriod? 我叫同事check下，是否如分開美股同港股兩頁便冇事？

太耐冇睇
你地官網個月供LIST去左邊

你選美股定港股

郭董，有啲唔明呢個graph, 點樣會係一個月有12次？

響APP入邊睇到...thank
估唔到有隻冷門野都有得供

Android
我有分開美股同港股
平時日頭用港股冇事

之前唔見有

同事應該整錯，呢個應是%，即是總數股票有幾多%是兩次中較低

我更正返

有客想便加，好多冷門Etf都有

好，我在美股開市時段再測試下

不過係咪擺錯cat

哈哈，我都冇為意，星期一改返

賬面結餘負數，入咗錢但增加購買力改唔到賬面結餘。唔理就得？

有冇個screen看看？

解決了，入咗去港股戶口。

另外，我想問如果提款係存返去之前存款個戶口？

本身現金唔係好夠，但係就有d股票，特登喺第二間行轉晒啲股票過嚟，準備用按貨值抽快手B組，希望真係可以搶到孖展額

本身淨係開咗港股月供ac，如果想月供埋美股，app開完ac係咪要再上總公司簽名？

另外諗住先月供美股。如果完咗優惠後，想自己自由買，啲股係咪會照落返月供美股個ac，定係有個新ac區分月供同自己買嘅股？

現金提存值是你可以提取回銀行的現金

由於香港是T+2交收，你沽了貨會在帳面上見到有錢，可以用來買其他貨，但提走要等T+2

詳細可以看個解說

提返去你開戶登記個銀行戶口，存款說只要是你個人或聯名銀行戶口都得

在SDDA可以加幾間存款銀行

實在太多謝，你12點90應是申請到的。

如果真係怕搶不到，你早啲電郵俾我，我幫你12:00一起搶

thomas@chiefgroup.com.hk

mox bank應該冇得加住?

在App你選全部功能，在新增更改功能有得加開美股，不用特別去分行

你指是等2022年12月31日的月供免佣完了才自由買？ 咁如果我再延個優惠你咪永遠不用自由買？要買便買，不要因為優惠誤了時機。

開好了美股主帳戶後，可以在主帳戶申請月供，之後可申請密密trade子帳戶自由交易，佣金會平些
，咁咪可以分開兩個倉不會亂

用SDDA存入都可能可以考慮攪
但提款VB冇得攪住，因為他們不收實物支票而我地非匯豐中銀恒生只會入票

已電郵，謝謝巴打

因為而家冇咁多錢買

所以美股月供倉同自由買股（用密密trade的話）嘅倉係分開兩個？

是，貨同錢都是分開，由於是不同券商，錢可互轉但貨轉要俾10美金一只手續費

話時話近排夜晚美股個陣
個App好近有時laglag地咁

你指報價？ 我都聽過，已叫同事看看

交易就應冇問題

正路我要答你咁做是唔啱的

實際我地會交客戶部分身份證及部分戶口號上去，你自己考慮。

如果你有月供，等3-4月出月供回贈時沽會平些

黎緊網上抽新股諗住用埋倉個價值，駛唔駛由p戶口轉m，定只係申請網上額外購買力就得？

要轉去M, 網上額外購買力只是俾了買了貨兩日內入錢，而孖展是只要欠的金額在按倉值內是只需俾息。

最重要是呢家有優惠，新開孖展戶口首10萬免息，之後都是P左右。但現金戶口是P+5

即係點？新手唔係好識，可唔可以講多Dw

同埋想問用倉個價值既話仲駛唔駛補錢？當我孖左500萬，9成係要用50萬，倉20萬，戶口40萬咁，咁最後抽到既貨好多時10萬都無，成個抽新股過程駛唔駛入錢填番果10萬？

黎緊5隻計緊條數點分配

Thanks 剛申請左，不過而家申請唔知搞唔得搞切

到3-4月時，我哋會出返個月供回贈優惠，只要你當月有成功月供，你在主帳戶的交易每單會有4回贈，咁你月供100，到時你沽貨是收你10再回贈4，便等於6

呢期好多轉，正常得，你照用P用網上購買力申了先，正常星期三前ok

不關事，只要是手動沽而你當月有一次月供成功都會回4，到時出優惠再考慮吧。

thx巴打

不太明，是否咁意思？

如果是孖展倉

按金50萬抽孖，戶口有貨20萬（可按值10萬），另有40萬錢，購買力便剛好夠50萬按金，最後抽500萬中了2萬錢的貨。

這情況你在抽緊時是用了孖展倉的10萬購買力（會計息）到抽完你中了2萬貨，即是退回48萬按金俾你，10萬還了用了的按倉值，你戶口便得38萬錢。

如果是現金帳戶（即是不俾欠錢）

按金50萬抽孖，戶口有貨20萬（可按值0萬），另有40萬錢，你計埋網上購買力便剛好夠50萬按金，最後抽500萬中了2萬錢的貨。

這情況你在抽緊時是用了網上購買力的10萬購買力（會計貴息及可能會被black list）到抽完你中了2萬貨，即是退回48萬按金俾你，10萬用來還了網上購買力，你戶口便得38萬錢。

呢家撞晒5隻我頭都大，快手一定有，其他要先看銀行有冇做及批幾多額，我想都是做2-3隻。

下星期呢5隻除快手，大家有冇邊隻興趣大啲我早啲安排，太遲銀行冇額冇得攪

(一) 諾輝健康
市傳招股日: 2021年1月25日

諾輝健康創立於2013年，專注于高發癌症居家早期篩查和基因檢測服務。諾輝健康主要提供結腸癌、胃癌等居家早篩產品，目前在北京、杭州、廣州均設有醫學檢驗實驗室，為用戶提供早癌篩查服務。資料顯示，目前僅在腸癌早篩這一個領域，諾輝健康市場佔有率已達90%以上。

(二) 貝康醫療
市傳招股日: 2021年1月25日

貝康醫療預期該等試劑盒將分別在2022年和2024年獲得國家藥監局的註冊批准，預計這將進一步鞏固貝康醫療在中國三代試管嬰兒基因檢測試劑盒市場中的主導地位，有望成為香港上市的「生殖基因檢測第一股」。貝康醫療的獨家保薦人為中信里昂證券，中信里昂證券本年作為獨家保薦人的表現相當不俗，思摩爾國際()以及東軟教育()，兩者首日表現分別上升91.53%以及29.42%，因此預計市場關注度或有所提升。

(三) 快手科技
市傳招股日: 2021年1月26日

快手科技是2021年重磅焦點股，公司為內地短視頻平台，有望成為香港上市的「短視頻第一股」，同時亦有望被快速納入香港科技指數。。快手的承銷團摩根士丹利及滙豐，分別給予其估值高達介乎700億至970億美元 (折合5460億至7566億港元)。

(四) 微創心通
市傳招股日: 2021年1月26日

微創醫療分拆附屬公司微創心通醫療科技在香港主板上市。微創醫療是醫療器械的綜合企業，心臟 瓣膜為新業務，而微創心通是從事研發、生產和銷售治療瓣膜性心臟病的醫療器械全套解决方案。公司旗下的產品組合有3種產品已上市，分別為VitaFlowTM、AlwideTM 瓣膜球囊擴張導管及AlpassTM 導管鞘。中金給予該公司2021年估值介乎40億至50億美元(約310億港元至387.5億元)。

(五) 賽生醫藥
市傳招股日: 2021年1月28日

賽生醫藥主要在中國從事藥品研發，集中於腫瘤及重症感染領域，其營業額有約八成集中於其研發的產品「日達仙」，用於治療膿毒症、胰腺癌、肝癌及新型冠狀病毒。截至今年6月底止，其收入為11.6億人民幣，按年上升33%，而「日達仙」則佔高達10億人民幣的銷售收入。

唔好意思，應冇95了，只會開快手95同100，不過都不是大飛

本來可以，但呢家5隻混戰應95只限100萬左右飛，100%只限2-3手之類。

90孖會有B, 95孖應只有快手，100萬飛左右，其他開不開要等銀行，應會開其中2-3隻

P戶口可以用網上購買力抽ipo?

可以用來申請，但要在扣數日入回錢，如果唔係會可能blacklist及收貴息

抽新股沒有T+2,扣數日會扣戶口，不夠錢便即晚會計息

港股同美股嘅 購買力/按貨值 係咪互通㗎 ？

現在不是，第日會整

我用緊ios, 同用緊美股密密trade戶口，我發現個app計平均價有bug, 如果我當日賣出完，再在兩日內買入，個平均價會錯....（好似圖中咁，肯定係錯，我從來未試過在7.幾買入），要睇番日結單或者月結單先會睇到正常價...

另外計算平均價咁....因為而家係用lump sum方式去計，好似我原本有50股，今日沽出哂，但可能即晚又再入100股，佢個計算會係本身50+買入100-沽出50嘅平均價....
如果第日可以改良逐單買賣去比用戶計番買入價同睇到賺蝕會方便到用家。比較長，感謝🙏🏻

密密trade係咪冇交易下限？諗住每一兩個月入幾股，唔經常做買賣

由於計平均價有好多方法，例如FIFO, LIFO, Weighted averaged等，等別是同一有交易賺了又會有不同，我地會計埋個Profit拉低了平均價，你可收按入詳情用自己常用的方法會好些，第日會考慮加多幾重方法入去，但暫時都是集中在交易功能提升先

結單個計算方法是與交易系統不同的

可以，最少買一股

可以的

不明你現金提存戶口的意思。

可說明你想是內部轉帳、提錢定點？

或者你有冇cap screen?

咁你這一千元是在那個戶口？

例如在港股現金戶口，做選那部轉內由港股戶口轉去環球股票主帳戶

睇可用結餘啦
內部轉帳可以將可用結餘轉去第二個戶口

你意思是呢個位？有即時報價是實時ga

美股月供昨日已做了，其實我不太明你的意思。

試下去訂單紀錄睇

正常除了月供當日，處理中是冇野的，你會在現況見到你那些申請了，過往紀錄是你過去一段時間月供的每月紀錄，如你未有供過是有野的。

我剛入去都正常見到我過去的紀錄

致富打手留名

我無野喎

係咪唔夠錢已經到咗目標股數
都有機會做漏

同埋你係咪密密trade 美股log in 左

星期一打去致富啦

要停咗供先會顯示係過往紀錄。

月供現況： 睇到e+月供個plan
處理中： 乜都冇（可能當日先睇到？）
過往紀錄：停咗供嘅plan
綜合詳情：睇到每個月供咗幾多股幾錢（但今個月供未update, latest睇到12月個次）

我諗月供個紀錄佢update 得慢d, 如果想知琴晚幾錢供咗幾股，應該只可以睇email

如果是港股
1）下午12-1左右在訂單紀錄入面會有
2）如有set push message 會即時收到交易通知
3）晚上人在結單見到
4）晚上九時後在app內交易紀錄會有
5）晚上九時後在app內月供頁的綜合詳情有，可以按icon睇到詳情

如果是美股
1）晚上12-1左右在訂單紀錄入面會有
2）如有set push message 會即時收到交易通知
3）第二日中午人在結單見到
4）下午5:30後在app內交易紀錄會有
5）下午5:30後在app內月供頁的綜合詳情有，可以按icon睇到詳情

月供美股大半年 啱啱睇返先知個回贈去到上年

唔好意思 想問下如果孖展抽ipo, 利息係唔係由申請個日開始逐日計？然後等抽到新股賣左隻股先停止計息？

不是由申請日計，是由繳款日計

例如招股期是3/1-6/1
孖展扣數日為5/1
上市日為12/1
公佈結果日為11/1

咁會由孖展扣數日起計孖展息，5/1-11/1（6日）個新股孖展利息是一申請時已計好
到公佈結果日如你分派的貨值多於你的按金而你又沒有入錢，會開始計戶口結欠利息

暗盤賣同上市首日賣都是當同一交易日，由於香港是T+2交收，如你戶口有結欠，要等2個交易日（14/1才回錢。

我成日想整個講座/zoom講下抽新股基本要點，其實最好是呢排新股前攪，大家有興趣便發個電郵去thomas@chiefgroup.com.hk或者係度留個言，我今日下午4-5 zoom簡單說下吧。

留意都是大家連登巴傾下計，私人性質，不是官方活動，人數都冇乜所謂，得一個人單對單傾都歡迎。

心通
其他未諗

希望谷多d 95孖落快手 仲想95孖A尾b頭添

same

郭董

岩岩現金戶口轉左孖展戶口，唔該晒
想問下盈虧總覽個數據會唔會轉埋去新戶口到？

兒家成皮野一手唔知有冇變數

不會，你可以自己入返個價入去，但history則不會帶去，要看statement

頭都大

港股？可以

郭董點解咁講？每手金額大左有咩影響？

郭董請問

月供個目標股數計唔計現時手上總股數？

如果一手金額大，對100%，95%的需求會大了，因為有些客未必有萬幾蚊閒錢，問題是做得多95/100會影響90的額，仲有隻心通要預，都難平衡，今隻快手好多冇抽開的舊客都說要抽，好熱鬧

星期四你是指美國時間星期四？如是你應該明晚6時後可以內轉

只計你該次月供計劃數

例如
本來倉底200股
月供了300股
股息再投資買了5股
射倉入了100股。

如你現在set目標為500，你那300股供到500便會停。

如果你取消了現在個plan重新再申請，則連那300股都不計，所有目標由頭來過。

佢地忙緊開戶，會今日攪，不過你呢家開始不太抵，1/2開始會免到31/3，你呢家開始只是到28/2。

而家先多人開戶
係咪真。牛3來了

想問致富有無得睇流入流出
唔想用支牛

好似好複雜 如果我取消再申請
再設定目標股數 會否更容易？

因為射倉又計 手動又計

今次可能好多人抽B, 有少少似思摩爾時撞晒。

有得留了，唔好意思

什麼的流出流入？有冇screen看看？

this?

是，取消再設定最易

感謝郭董回覆 祝生意興隆

that is
轉倉了

果個唔係致富APP黎

想問之後美股仲有無咩功能會更新 會唔會有trailing stop

呢隻星盛暗盤會唔會爆炸呢

長遠會有，會做了港股先，不過都是時間問題，太多戰線。

好想要哂上面啲功能

其實有幾多人用得哂啦
我未試過正股用跟蹤止損

美股set左訂單，處理時段係指開市定1800個市前

想問下呢排開戶既你地，可唔可以講下大概等咗幾耐先批到？申請咗，但想有個大概既時間參考下

想請問開咗美股子帳戶，請問點樣可以係App入面轉換主子兩個環球帳戶？謝謝

交易時段如選開市時後=10:30冬令時間出市場
如選全時段=6:00出市場

各有好處

齊資料正常2-3日，同事已加班盡做，如開來抽快手應趕不及

暫時要logout login選第二個，下個version可以app內轉

應該得，你再試下，或可打去night desk叫同事幫你轉

25009290

致富美股有冇盤前盤後
有嘅轉頭再睇收費

在T+2香港時間5點前入便不會計息

想問如果開左美股子戶口 想放主戶口入面D股個時 係咪都係計10$佣

呢個case可以買$12093的股票，如果用來買些有按倉值的大股，買完後那些大股又會有按倉值可再買。

帳面結餘是178，即是我可以買12093，但買完我會欠錢，要入回錢或計息。

如不明白你cap個screen我同你說明

有，但未做足真正全時段，仲攪緊

由主帳戶轉貨去子帳戶，由於是不同券商，會有行政費$10，之後你在子帳戶沽收最少$3.88，可能你直接在主帳戶沽仲抵

我上四apply
好！辛苦曬🙏🏻

建議你發個電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk,

留名及電話，同事會覆你進度

好啊，謝謝你🙏🏻

剛收到電話，謝謝！

聽日有邊隻有95孖？

好似交易收費都偏高
我玩開penny stock同day trade
暫時有啲難支持你哋
遲吓玩長倉再考慮下
加油

是，不過買完你會欠460左右會計息，當然如你即日沽返是不會計息的

如果用環球密密trade 子帳戶day trade最低收1.88， 第日考慮下

開咗戶無耐發覺蠢咗
有無得由普通plan轉密密trade plan

你是網上開戶？打去CS說你選錯了，會幫你改的

想請教下app開戶環球股主戶口, 聽完職員講解, 大概幾耐之後可以開到戶

喺美股盤前交易時段賣出咗啲股啦
帳面結餘有加到
但可用結餘同現金提存值都冇加到
想問係會幾時用得呢筆錢
Thx

郭董快手確認左聽日？

想問密密trade係咪美股唔用得
官網見到

「密密Trade」收費計劃只限網上買賣港股、滬股通及深股通之股票。環球證券、電話交易、認購新股、暗盤及有關月供股票計劃之交易，均不獲計算在本計劃內，須按收費，詳情請參閱收費一覽表。

我星期五開 星期一已經玩緊

唔係要T+2等兩個工作天咩

我係喺環球主帳戶賣出
想將啲錢轉帳去環球密密trade戶口
咁都要等兩日？

係

美股加MQ戶口咪得

郭董 止蝕盤點SET

可以即時用來買其他貨，提錢則要等2個交易日

是，成萬蚊一手

9到臨尾加價
會唔會有0%孖展？

Thx

由於是不同美股券商，是要等T+2才可轉到，如有需要可以叫night desk同事打credit俾你用住先

成個交易篇教學喺度

100%孖展，有，但只限一手，主要是俾資金不足或費事入錢客

其實初步消息是計埋回撥得22萬手，AB組各半（11萬手）以醫渡雲參考A組有近120萬人，B組有成4萬幾人，今次可能仲多人，可能要A中尾才穩一手。

不過咁熱及成萬一手，中了都肥

即係聽日12:00 開始？

你帳面結餘有930，即是代表你在T+2交收後有930現金，你有1471購買力是因為你有些貨有按倉值可以借錢你你買貨，所以有可能買到欠的

如果不想欠錢，跟帳面結餘買

仲諗住有兩三手，d錢未黎得切係哂美女度
即係又係抽一手同10手都無分別？
孖一手係咪都唔會交全名同身份證？

傾了95只做到100萬左右，太大需求了

是，盡量準時，另外亦會分批推出

會交部分帳戶號及部分身份證

你睇月結單，如果有結欠利息便有

95去到100萬左右，大部分開快手，小部份開心通，不過要先看銀行是否開心通先。

90會開到B1
心通則未必會開B1

我都係咁認，好似那時思摩爾

現在已開市，你選正常時段個價會跳，你有沒有開個美股免費報價？

取消不會收費，你看回你的結餘沒有少到的

只知呢啲，其他話都是呢兩日

主帳戶每股0.015最少收$10
用環球密密trade子帳戶每股0.02，每少收$3.88， day trade最低1.88

郭董你好，
我係舊客嚟
想問入$300,000減港股孖展息係計算全倉價值（港股+美股現金+倉值）
定港幣cash only？
因為新股我最近想留錢係銀行抽多張飛

想問環球子帳
落盤係延遲，係咪跟番市價改就入到？

美股監察表死死地

美股即時串洗死死地

Load唔到

死ser？？

睇唔到即時股價

全部證券apps差唔多到死晒

想問吓一日之內交易同一隻股票多過一次係唔係就會計$1.88？因為我撳「費用計算器」嗰陣時睇到佢都係收$3.88

合併計，例如存入10萬港元有2萬美金再加5萬貨

主帳戶及子帳戶在交易時段內都是即時直播送到市場，你看回美股免費即時報價的價下便差不多，如想即成便低少少

個報價死死地，找不到同事看乜事，初步看似是供應商問題。

呢家時得時唔得，lag lag地

咁計，如用密密trade子帳戶

買入3股tsla, 同晚沽出3股tsla, 會出入到收1.88=3.76

買入3股，沽出1股，由於買入的有2股不是day trade.
會收3.88+1.88

由於系統未到收市不會計到你是否day trade, 會先以3.88扣了戶口，到收市後台系統出結單時才計清楚扣數，所以系統內的收費只供參考，以結單為準

不過今日咁嘅波動，落單冇事都已經好好

請問郭董意思係咪孖幾大，都會有部分帳戶交身份證？
但其中孖一手先會交？

唔好意思，打錯

定孖一手先會交

基本上點都會有部分身記號交上去，如果唔係result返來點match

郭董
想問下止蝕盤係咪用黎止賺都得
例如a股票現價100
我自己計左想15%止賺
我係價格同觸發價格自己打115都已經ok啦?

同埋邊度有得睇自己total佣金記錄果啲

咁做都得，不過更加好的做法有

1）如果計過自己的止賺價是前收價15%以內及100格以內，例如現價是1，你想1.12止賺，你不如直接掛1.12長掛盤，不過唔好處是近價及可能會被reject.
2) 你set 觸發價是113，價格是115，咁個價升到113時便會幫你排定115，咁會排前些多些機會做到

要看回結單，app冇

可否於交易版面加上持股列表，可讓用戶更快速沽出股票？（而唔洗再輸入股票編號找尋）

想問大約幾點會開快手嘅IPO啊

諗諗，不過未必有位加入，其實如果你之前有看過呢隻股，按輸入編號位都會見到你之前那些。

或者考慮加入預設名單

12點正，如有延遲在tag會有寫

應冇，大家都只做心通快手

11:30左右

hi Thomas
confirm左貴行快手95孖上唔到b組？

免孖1手
除左全倉股票友之外應該冇人apply呢項

咦，唔係12:00?

應該12點先開始

95% 得100手少咗啲喎

如果博100確中1其實諗得過

100穩中1無可能

博咋
博唔中咪輸利息同手續費 都近千

係囉 穩蝕息
抽另一隻仲好

另一隻又唔知開唔開？

成日都抽唔中

是，95最多10000股，而且銀行息都好貴，95要收4.38息，未必抵做

12:00入去有得選90/95/100

用來餵bot, 稍後看情況可能加大

只是知但12:00先開

冇計，撞了兩隻熱

㩒唔到孖，full了？

上面佢咪解釋左。。。

郭董 想問係咪仲有兩隻黎緊 係咪撞曬？係既話 今日唔搶呢三隻孖

哈，冇追post，sor

今次月供完冇日結單

應該全世界有額都做晒呢兩隻，再來新股未必有額

你入回app應有，如都是冇要打去cs俾戶口才check到

2160 有孖b？

尋日冇msg 講ipo 結果，要自己入app 睇

App皮己收

人生太短 出手要快

死ser?

ipo頁面load空氣

死server........ load唔到從11:56 開始

load唔到，痴線ga

睇嚟唔會搶到孖

我想孖啊

可能內部已被人搶晒
System stability 有待改善

sms有時收不到都不奇，一登入app會見到結果

係咪內部認購曬孖展額度

搶到1手免孖爆都似
我知錯了

入唔到

load唔到app啊

入唔到ipo 頁面

郭董鬧緊人

啊！

90/100仲有額

但入唔到個app

入唔到去

稍後有加提早再通知

放我入去丫！

有額都入唔到

hand 左app

當你入到去應該會有"額滿"呢兩個字

any phone no.？

新股孖展2160心通醫療－Ｂ
12點30開始接受申請
90% 3.38% (B組3.28%)
可落最大45萬股 $5.55M

不幸言中

你起碼入到去
我仲load緊空氣

有bot搶死, 有些銀行未覆額、好多人申請，實在抱歉。

Same can’t load too

唔緊要
你準備好4號ot未

咁不如聽朝再放額

有冇得打電話申請？

想問下，可唔可以搶左額先，聽日先入錢？啲錢要聽日先入到。

用唔到簡易直接付款授權，轉唔到錢孖

可以，但都是爆晒線

郭董會否考慮借錢俾我地抽

有冇人同我一樣，我連balance都show唔到

好多人一起打緊

呢家俾bot炸到入不到，心通都要改為4:30才開始了

收左市先開始

郭董有冇得email 留電話

一定要打電話？

㩒到入去連100孖都爆埋

100孖有冇得加

會唔會考慮加captcha防bot

完全入唔到去，一入到就爆，想問幾時加孖展

我幾個鐘前仲笑應該冇人用
傻架

炸到1點開巿用唔到個app實俾人屌爆致富

對，不可能因為新股俾人炸到登入不到，4:30會加快手及心通，不過快手會限10000股，心通仍會開B1

100孖仲有冇先

請問用hsbc edda錢出黎，點知唔夠錢俾佢扣 會唔會罰錢

仲有，剛加了，快手95不會再加，90會4:30再加，等緊銀行覆

心通4:30開始

100/95孖呢？

感謝！申請了100孖

4:30再放一批，明天如book到會中午再放

你要問銀行，不同戶口類有不同，我個普通戶口不夠錢用sdda俾罰了100

搶唔到 心好累 可唔可以全部現金抽 到時唔夠錢照計我息算 唔blacklist我就得

100加了，95不會再加了

現金唔夠錢好似唔同你申請

100都係無哂見到你講即禁入去都無

一定會blacklist,千萬唔好試

其實咁熱，不是孖到a尾b頭，都是不穩中，可能現金看運氣仲好

再加了，留意中了要入錢，或者上市沽計息

沖到，唔該你

心通都會開一手100%，都是4:30開始

Thx郭董

快手100%仲有冇額
目錄無寫到額滿 但係認購唔到

edda 大貓係會罰150 本人親自試過兩三次

想請問郭董或者其他巴打，係環球主 account 賣美股啲錢要 T+2先返返嚟，咁係唔係都係 T+2 先可以轉賬去返港股 account 或者環球子account ？

我試過一次後我取消了綁大貓了，轉了綁間按錯不罰的

郭董 睇黎有心人想做你

理論上係，但你可以試下打去night desk問佢可否俾credit你子帳戶做住先

乜意思，唔好嚇我

會唔會係其他行專登炸爆你ser

有邊間銀行可以咁

我反而想知退錢既話 有無得叫致富改退錢去第二間銀行

希望不會吧，我估係真係多人，已開多了台server分流

又唔係第一次
次次熱門ipo都咁架啦

試過中銀不罰，其他冇為意

你在App可以改，不過如你未解鎖可能要去分行轉收款銀行

就係改唔到....咁我打電話問下點改 唔該曬

致富點樣熄借貸

之前話取消要罰息 ，要打電話取消

郭董想請問快手100孖仲有無額？會唔會加

貝康有冇得孖，多數幾點開？thx

正常要罰，你發個電郵俾我我幫你處理，不過留意下次真係要先申。

thomas@chiefgroup.com.hk

不明，你意思是美股交易不用孖展，可以打去cs改

100%一手仲有，不過提你申完入回$100手續費入去，到期不入可能會取消及blacklist

要看銀行有冇先，暫時未有消息

100蚊係咪中唔中都會收?

快手 9成孖展 幾點會再有？

是，$100是孖展手續費，銀行收

4:30

唔會啦，長期客仔唔會咁對你地啦
上次醫渡同ibond都乖乖入
之不過 今次100孖得一手真係。。。上次醫渡都三手100%
似乎銀行比唔夠額你地。。。

我最怕就係今日禁完100%孖，你聽日就話有額可以100孖兩三手。。。我會好傷心
之前試過第一日無額我轉走曬錢第二日馬上話有額我又轉唔切錢入黎

如果改為100兩至三手，自然會俾客改大

Sdda即時轉，好快

係喎，唔記得左
已經慣左致富落孖係無得改

都係load空氣

究竟邊個電話先work?

係咪又死機

你個野壞左呀

想孖ipo但load唔到app

講到明4點半開
實全世界一齊搶

中午去到load到個陣已經冇曬位

已處理

可改大，改細或取消要罰息

25009118或是旦一間分行

真,戶口變左空氣,想入錢又入唔到

+1 入完錢嗰app就冧左

你哋同事又話2160爆左

抱歉，太多人，我自己都只是搶到一條俾客，看明天銀行覆仲有冇

去銀行開戶口孖啦，幾個月前已經試左今日情況，致富只會用黎現金抽

已經想像到下星期三、四個2隻熱門暗盤server係咩情況

想死

入到去心通得返一百萬

爆了，抱歉

又話會改善既廢立

你聽佢鳩up啦

3月才全面更新，現在都唔知了

你當佢個系統係港交所級別咩

兩者都係個app 到申請唔到

如仍有是10000

抱歉，希望明天會加到額

上次好似係郭董定邊位巴打話廢立個暗盤system係先比自己人落盤，街外駁入黎既盤都出曬事
戈下真係想開返個廢立acc...
不過致富有咩優勢我諗心水清既巴打都知所以照用

想問明天仲有冇可能上b1

致富有無計劃自己搞暗盤。。。但盤量唔知夠唔夠隔離兩間咁多

駁去牛牛好過啦

機會不大

想問聽日如果有額有冇得用電話留.. 今日哂左成個鐘玩個APPS 都係開唔到

如果你是孖展戶口，只要你有足夠的購買力便可俾息持有

朝早多數幾點放額？

正常冇，我都是人肉幫手申，你發個電郵俾我我明天有額同你一起搶

再有是12:00

得，在app可轉

要等銀行覆才知。

郭董
想問問
盤前send order嘅話佢都係寫開市送出
係咪正常？

可唔可以幫我睇吓我個case ？申請咗10萬股心通聽日有額可以再加嗎？

你是否選了全時段？應該是6:00出市場

開會中，我等陣覆你

係
但都係寫：開市送出

等6:00

個watchlist仲未整好？美股

同了vendor說，是因為太多人同一時段睇所以塞車，他們說會加機

郭董唔好意思
岩岩轉M戶口唔識野
同上面位巴打一樣想100孖一手
見到要手續費100，但係我已經用緊孖展買股票，即係可用結餘負數，購買力正數

咁個100蚊手續費我應該點處理

扣購買力，即是你會欠多100

辛苦晒郭董

真係慘 做董事做到成日要覆我地班傻散

富途 ceo 都有 回客戶問題

唉今日1230 430都係抽唔到孖展
希望聽日有額加

聽日12點都搶唔到我拉錢返hsbc抽

想問點用app熄左個借貨功能

app冇，你打去cs改

25009199

唔該曬

郭董你好，想問下我買入咗美股期權，想行使合約嘅話係打俾CS幫我做?
假設，我買咗NNDM 5月21到期 行使價12.5,期權金2.94，15張合約。我係需要準備18750美元買入1500股嗎？

利申:期權新手

麻煩晒

無記錯係不設行使

你做之前應該確認書，說明我地只做長倉、不設行使及在到期前3日平倉，詳情可打去night desk 25009290

想問點解密密trade acc 美股報價係delay ? 明明我申請左即時報價

首月免費，完了要再申請，每交易一單送一個月，上限累積6個月，是否過了免費期？

即係最多送6 個月？ 咁可能過左wo

估不到，銀行如批多額便有

咁你keep住有交易便keep住有6個月。

其實如果你trade得密，會長期都是6個月，6同60都是數字遊戲

我keep 住有trade . 唔知點解得主acc 有即時，但密密acc 只有delay

是share 用的，即是兩個戶口都會有。
你發你個戶口號俾我我叫同事看看

ok 我聽日打去問下 thx 郭董

郭董，想問下入美股主帳戶 子帳戶， 係咪一定要登出再登入先去到另外果邊？Thanks

呢家係，下個version會改可以在交易頁面及環球股票主頁改

郭董想問下點解我見第一頁話盤後得兩個鐘交易
而家仲未收市喎
放唔到貨呀

美股的地系統盤後只支援到7點，之後要做系統維護，要將來才整到cover晒全部。你打去night desk 25009290問下可否人手幫你沽之後我幫你計回網上佣

郭董 今日會唔會再開心通孖展？

Confirm了銀行不會再加額，手上只有好少額

所以90%快手同心通都只會開1手細飛，之後才逐步放可申多些手數，做到冇額便完，實在抱歉，太火爆了。

或者考慮現金申請看看運氣吧。

月供一律建議2800

講漏左 其實可以睇月供回顧做參考

月供定期算啦

12點放額？

貝康係咪唔會開孖

月供成
供ARK QQQ個d仲好啦

幾年前開左戶口，而家唔記得login acc名，可以點拿番？
忘記pw function要入ac名

收到個sms 853 話有優先認購

打上去之後話我唔夠貨

郭董點解你要撚化我

想問下美股啲戶口之間互相轉股票要等幾耐同點搞

Ac名應該係户口號碼

好似似hold 200股853先認購到1股？

係

我都唔夠 撚化我

唔該晒你先郭董
頭先打咗幾次都冇人接
我又趕返工
無放到了

郭董我個account要開幾耐？？
雖然我尋日成7點幾先交哂資料，但依家都未有人打俾我

銀行未覆，如銀銀行有額便開

打去CS對資料，之後會再發俾你

打去CS錄音，一般要3-4日

呢家做緊2日前的開戶，你發個電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk叫佢地打俾你做會快些

thank you，一陣得閒d 先處理

冤枉呀，唔關我事架

呢家1024同2160都是得返一手孖展，貝康都冇了

之前你話會交客戶部分帳戶號碼及身分證號上去，意思係身分證號碼都係交部份嗎？例如我身分證係A 1234567就只會交A123咁樣？

銀行自己開都唔比致富。。。。

第一次抽新股，感謝解答
1）係咪指呢兩個？
2）抽一手會穩中一手？
3）抽得愈多，中得愈多？

係
唔係
係

明白，孖展最多抽三手。
但我現金夠買三手以上，所以應該直接用現金抽，理解正確？

孖展點解最多抽三手
你現金夠買三手以上，一係用現金，一係用孖展，孖展就要比利息，現金唔洗

呢d大熱抽1手同抽3效果一樣
有運咪中 唔中都冇計
而家出邊吹到你要抽5球先穩中

想轉去免佣2個月，如果我e+轉會係去到28/2定27/3

孖展免佣

咪係，其實一至三手孖展是俾資金不多的客戶，呢期3隻每隻萬幾，未必每個客都有幾萬閒錢，他們便會當買六合彩俾100來抽，抽中便是中了六合彩安慰獎。

如果你手上夠資金，直接現金抽100都省埋

計曆月，你今日轉是到28/2/2021，你下星期轉是去到31/1/2021，你自己想想

是孖展首10萬免息，不是免佣

同事加班處理中，你發個電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk問下進度

網上銀行過數，俾回個screen cap 入面有你存款詳情及銀行帳戶，另外加一張statement 有你名同帳戶口便可以了

貝康聽日有機會有孖展嗎？

冇了，銀行說冇額

美股取消唔到單

cancel 唔到單，入唔返場

又壞左

由賺變蝕

做唔到T......

將送出係點 成交左定未成交..

Cancel唔到 又改唔到

全部都係將送出 點樣

本身set 左全時段，盤前睇單果陣見將送出，諗住cencel 再入，點知又cancel 唔到，到底有冇交易到

蝕到喊

我都想知

買賣都fail 喎

一樣

Trade 唔到 hang哂

全部trade 被取消

我盤前set價入 未到價禁取消訂單，依家重係顯示將送出（取消）

全世界冧檔

好似個個都壞晒咁 搞咩野

將送出..
送到幾時

請問大約要幾耐先可以買賣到？

點解岩岩做t一買一入兩單都係3.88手術費

睇黎郭董同d 同事處理緊

唔該曬tw今晚隻gme落唔到盤

取消唔到

cancel唔到
一陣到咗個價咪自動幫我入貨....

岩岩216入完360放唔到，而家跌到250

+1

Cancel唔到
又改唔到價

係咪死server

全部散戶行都瓜晒

真係唔知想點 想買都買唔到

而家係鎖死之前啲交易定完全買唔到

之前見穩定，貴d都用，點知

如果星期五都咁就死得啦

想問電腦版係咪買唔到美股？

點呀

今晚郁唔郁得返

個Server屎咁撚樣
唔係話屌D咩, 隻App咩都好
最撚垃圾係Server, IPO又係
大佬呢幾樣野唔得隻App 功能幾好都係趕客

到底我張單入唔入到

掛左張單買佢冇反應 想cancel又冇反應 而家卡住左

sofi、牛牛、TD、FT壞撚晒

全部都死

香港d券商都係駁美國既姐 美國死既佢地都無得唔死

請問幾時開放買賣功能

致富幫我auto sh 咗 gme

買到未。。。

唉

最驚星期五都咁就仆街

持倉負成本 信政府 唔怕

交易唔到

搞掂未?

GME會唔會上到420.69都幫我SH架

屌星期五係咁真係仆撚哂街

睇住佢跌又放唔到， set咗個價，到位又放唔到

落賣盤出嚟個

頂...

我仲以為中bug

點撚樣搞架

比返啲錢我呀

試咗 GME 買賣都唔得
其他好似冇問題

300落左買gme 唔知有冇買到

Set左 375 放 然後睇住跌落345
唉

成個傻仔咁睇住人玩

唉出個告示話整緊都好呀

我都係

想問你地美股子帳落盤個報價係咪延遲？

大家不如打去night desk 問吓點搞先啦
响呢度鬧都無補於事

最後張買單冇左，冇左頭先低位上車機會

佢咪答我唔關佢地事，太多人，關美國果邊事etc

DLLM 成舊錢俾佢hold撚死

佢係之後回返比你

放唔到股啊，搞錯啊

星期五都係咁就大鑊啦

買AMC又成交到

真 今晚強迫你sh 但星期五打大佬先嚟咁就玩完

連拒絕原因都出唔哂
都唔知有無試過

到撚曬價又放唔到

我試咗求奇買amc 真係買咗
Gme就乜柒都做唔到

真心我用左呢間野好鳩耐,最撚火滾就係IPO同買賣美股
原全無改良過,真心令人失望
我都唔夠彊諗聽日會點

咪同支牛一樣用美國券商
人哋死 呢邊咪又死

怕死Ser 死撚到聽日都放唔到

應該得CS IB冇死

問d friend好似間間都死
嘈都無用

最弊係連我早2日set咗價賣都同我強制取消埋

星期五主菜都未到就收皮

我FT好似都冇死 正常買賣

係咪reddit 黑客出手SH

都係轉會算

有無人已經正常番
Set左300入.... 輪左成2個鐘

我想放呀

買唔撚到啊堅燥

Gme Set唔撚到價 咩事

月頭申請咗TD
睇下邊個好用啲

香港版定國際版

香港

仲以為得我係咁

取消唔到點瞓

真係要轉會
一個唔穩定broker點樣叫人放心

x2 個天都唔比我落場

支拿牛都係 gme嘅單就做唔到 hold住晒

真心用左十幾年，打電話去環球落盤果到問，都係答我唔關佢哋事，美國果邊問題，態度又唔好，無幫手諗下點樣解決或可行方法，重要你港股美股收費唔係平，係我地忠實fans用開有感情所以先唔轉，比佣都比左可能有6位數，換來這樣的答覆真失望

係 仲未計賣唔到而無左既profit

我係比佣金佢地都比左唔少錢，今次真嬲！

真心
咁搞法 會轉第間

係！如果chief果邊無咩答覆，轉會第2間

家下係買邊隻股既問題咩?
他日到你出事唔好喊

呢間野咩都好, 就係衰係Server 好撚多野無撚改善

應該係公司打手先咁講,佢講就講撚得輕鬆,試下買撚左20幾30手GME 你見住個價係咁陰落黎,仲講撚得咁輕鬆?

屌果d望下牛牛咩環境啦
咪又係一鳩樣

買唔到野既

屌特價入唔到gme

都明致富都係射落美國d卷行到，無野呢一刻控制到
而家咁搞棧大家都受害，賣唔到嗰d真係有冤無路訴

想set 10000放gme 要點set
直接入張單會取消

係咪即係通哂天，無得玩喇
出哂矛招，低位入又點，高位都放唔到

啱啱個app終於同我講話改到GME 單
我即刻禁取消
明明顯示排緊取消
轉個頭又成交左
搞乜鬼

我想賣佢自動取消

佢應該啱啱過咗一輪
而家又塞車

拒絕完未

試左好多次都reject

唔比人賣on99?

入到

得啦 嗰陣就係想370賣 300頭再入
而家焗住Sh

美國果邊陸續封盤唔比買賣點幫你牛牛都放唔到啦可以點😂大佬唔好輸打贏要

唔好意思，我昨晚太累好早瞓，仲要冇攞電話去了仔房訓，到今早起身才知大鑊。個情況我大概了解，回公司再了解詳情及仲有乜可優化會覆大家。

唔係話幫致富
人哋都係將盤射去美國證券行
全世界都死
屌都無用

所以我唔明有咩好屌

咁我都明既
昨晚我本來都想買貨（唔係入呢期興果啲）
見到咁都係瞓覺算
美國證券行果邊好多都因為成交量激增而塞車
等郭生一陣報告下
之前幾次出事SIPC子賬戶好似都無事
我諗住都開左SIPC 先
萬一再出事而又想買貨都可以買左先

好似話SPIC唔同卷商所以冇事？
我IB都冇問題
但本地個d同牛牛都死晒

你國際版IB

IBHK呀 都冇問題

郭生講過
美股主賬戶同另外2款子賬戶係用不同美國證券行的
我所知香港好多做美股交易既證券行背後都係將你個盤射去IB
但昨晚全世界都出事就真係唔知咩事

想問 盤前盤後 係咪無得交易

香港時間6pm後7am前可以

係咪IB有條線俾返自己客戶

唔清楚

如果今晚同聽晚都係咁就玩撚完

想問子帳落盤果下個價係延遲？

我用TD其實凌晨12點已經出左通告
應該得呢隻股買賣唔到

昨晚是部分交易所暫停及限盤，是冇計，我地同券商嘈緊最少個樽頸不是他們

如果你有開即時報價便是即時，不關是否子帳戶事

貝康冇少量額開了一手孖，如有額會加大

美股要比錢買即時報價？

Thanks

呢個都是我地堅持駁幾間美國券商的原因，呢家搞緊駁多間，不過可能會又多一個子帳戶，之後幾間行可以互相back up的應變方案。

呢啲其實好花時間但客戶未必會見到的，但到出事時你會見到分別。

昨晚如是用SIPC子帳戶落GME,AMC是沒有問題的，貴是貴些，但開埋做back up冇壞

主帳戶同密密trade子帳戶駁的券商設限，我地都會同佢傾，希望今晚正常。

郭董，想問問 apps 內佣金計算係咪唔 work，我 load 好耐都無反應

iphone se (第一代)
ios 14.3

thx

所有戶口送一個月，之後每交易一單有送一個月

應該是你部機已不支援部分功能

好的
thx，唔該晒

如果用按貨值去申請IPO係咪揀現金申請？

可唔可以港股帳戶綁一個銀行戶口提款港幣
美股綁另一個銀行戶口提款美金咁樣

是，留意計清楚條數，因為如果客戶有3000以上NAV我地會俾30000 credit俾佢申了才入錢或計好上一隻退款接到

可以，不過如果你是網上開戶要去分行攪

琴晚AMC無問題，GME後期係買到，沽唔到

Hello Thomas 哥

即是昨晚全世界死SIPC子賬戶都無事
啱啱係app開埋啦

但係放唔到都係一個問題

買到既就應該放到

美帝出橫手你估講笑

我主帳戶啲貨放唔到

郭生咪講左
「主賬戶」同「環球密密trade 子賬戶」當地劵商設限
「SIPC 子賬戶」無事

我意思係想買貨即刻轉SIPC買當然冇問題啦
但本身有嘅貨而家仲喺主帳戶
如果到時真係要放
個問題都喺係到

呢幾隻連白宮都說留意，大家小心些啦

咁梗係
呢樣無計

而家放唔到既話小心黎都冇用，明白唔關你地公司事既，不過有個答覆至少個心舒服d

如果全世界死個GME價不會跳，昨晚是幾間交易所有限制GME+好多間券商有問題+美國網絡有些事+成交堅大拖慢，是大時代。

美國十幾間交易所，個別券商經的交易所不同的，所以冇事，都是那句，我地系統駁多幾間券商，你地有子帳戶開埋當後備，即晚開唔切，有事時試下另一間。

我地再攪埋個互相back up便會好好多。

到我地攪好互相back up便可以做到，但都是要出了事，攪一輪才做到，不是hot standby

純粹討論下
就好似昨晚咁
主賬戶同密密trade 出事
SIPC無事
假如我想沽出
有冇機會做到
即時SIPC 沽左先
佣咪照$12

原來已經答左

第日攪好互相back up可以，暫時唔得。

到呢啲時候佣金都不是考慮因素了，到時我會同公司傾收平些或者照戶口類收費

同埋美股全時段點解唔可以set有效日期

有冇order reference?

似係致富駁果間券商限佐每個戶口條數(MAX 100), 咁大家都係經致富再經同一個戶口出, total排佐100條其他咪出唔到

郭董提外話題想請教下

期權倒欠牛牛錢點處理

先唔理條友係唔係假膠
但如果真係有咁既事, 證券行通常點搞
玩期貨呢d問題應該常出現

已加了做300，呢定嘈緊再加到1000，太多人參與打大佬了

用現金抽新股嘅話，最多可以抽幾多係睇賬面餘結定可用餘結？

券商要自己食了再追個客

在股災時都常見，咁夾上去死少見

想問下郭董今晚 GME 買單會唔會有機會再出現 lag 機情況

建議大家唔好掛啲太on9嘅盤塞住條隊，害到人跳樓就唔好

你碌下而家成個財經台10個post8個講緊GME
自己諗會唔會啦
可能network ok 但唔俾你操作GME呢

咁無啦
我開左一排依加先想落盤
無即時了，只好轉會

開定SIPC 子賬戶啦

帳面

你咪睇出面報價買一單之後咪有即時，由於美國是逐個user計錢，所以都冇法無限送，只能送俾有交易的客

你發個電郵俾埋個戶口我，我forward去 cs叫佢地跟進

或者你入app個live chat問同事都會覆的

實在抱歉，呢兩個星期的開戶量是正常的幾倍，同事已平時加班及星期六都返，多謝你支持，但亦都希望體諒，你發個電郵去eaccount@chiefgroup.com.hk俾你名及電話，之後cc埋俾我thomas@chiefgroup.com.hk

我幫手跟進啦

見到了

thomas@chiefgroup.com.hk

Chief trader Android version 4.76 build 68 已release

功能/增強：
1) 新增港股標籤
2) 新增美股切換賬戶功能
3) 新增簡易鍵盤
4) 提升自訂交易欄目

之前send咗email開美股期權，已經有同事打咗俾我確認，想問下喺個app度邊度可以撳到入去買賣

我早兩星期去分行開，都係得我一條友

勁好招呼

想問問申請左環球密密trade一般等幾耐可以用得

一個交易日

有冇圖？

明白，唔該

oh 我仲未見到，噉睇嚟可能要等多一兩日

(上個po撳錯掣)
oh 我仲未見到，噉睇嚟可能要等多一兩日
唔該曬郭董

今次係an 機有先

原來仲有個點擊係到
想問係開左ac後計一個月
定點左連接結先計一個月？

問個弱智問題
去分行開戶唔入得美金現金 咁可唔可以入港紙現金
定都要開支票

CEO你好，我前日開咗戶口，但係用錯左FPS過數，但係今日sms通知我話錯誤，會唔會可以退返俾我先，我再用其他啱嘅方法過俾你哋。打左電話俾你哋好多次都無人聽，電郵都無人覆

想問問點解揀咗全時段都買唔到盤前？
見到係開市送出

致富唔係有得盤前咩？ 我較左全時段 到左果個價位都無觸發 寫住開市送出

一樣情況

唔係盤前都死ser呀嘛

致富6pm盤前

thanks ching

致富盤前1800先開始

係咪啲咩盤前盤後價vs收市價

有無人盤前落單出exchange closed?

定未夠鐘

1800啊
#764講左

超新手唔識野求指教，搵左資料都唔係好明

想問下如果我一陣6點後想買盤前，300就入

咁樣set啱唔啱，麻煩各位

係喎太心急

每日5:30更新，你再試吓

個價唔記得是跟盤前定正式收市價，你當參考算，好似話之後會整俾個客選是跟那個價顯示

申請計一個曆月，你28/1申請到31/1便是一個月

我見好多有交易的客都冇用到個報價，之前提了一次，下個月再提下

分行不收任何現金，你銀行入完俾入數紙

不過港元最好用sdda啦， 7*24即時轉

抱歉，同事太忙了，你電郵埋俾我我跟進退回你戶口

thomas@chiefgroup.com.hk

我見到唔夠一個月當一個月計就無申請 1號先搞

整緊會再提早，呢排試緊，但個市咁波動，呢期都是穩定為先

對，下個月開埋個即時報價睇啦

明白，感謝

同問
如果沽係咪都係用基本呢頁set?
例如想set 400賣
但佢最大無400

定係要咁樣set ?

開到户啦，麻煩晒

如果你只是想400沽，你用基本功能已可

感謝ceo!

想請問broker會唔會借到我啲貨

你意思是你放在我地公司的貨，公司或美國券商可否沽出去沽空之類？

我地合約寫明如沒有客戶同意不會借出去，亦可說我地至今都冇借過出去，不過以我所知出面有些平/免佣行份協議是寫了開戶等於同意借出。

收email apps update完有bugs

不明白

唔該晒

開完致富apps轉其他apps 再入番至富 有時會睇唔到啲報價

見到了，我叫同事看看

你好想問問本身環球戶口入面冇錢
陣間諗住玩隻gme係咪落左單 t+2內入返錢落戶口就得?唔洗charges? Thanks

重玩GME
夜d又要返黎投訴

如果你有貨而貨有按倉值（購買力）你可以買了兩日內入錢，不會收息。

如你即日沽返不用俾息
如你今日買，明日沽便會計息

咩都冇😂🙈
玩開港股
所以可以即日買賣 聽日入返錢就唔洗俾息？

想問下貝康有冇100%孖一手?抽到唔夠錢

冇購買力乜都買唔到

你要把港元轉為美金入環球證券戶口才可買

我90%一至兩手孖展，即是要俾千幾出來

lm

明白明白 唔該晒

想問下係咪可以咁樣入美金現金？？
我跟個acc number入錢
影單面 同 remark??

定係而家唔入得現金美金架？？

點解尋晚申請咗環球密密trade子帳户
今晚仲未有得玩

你可以在銀行櫃位入美金現金再上載入數紙

尋日3點cut off會今日用到，你要等明晚了

今朝申請左SIPC
係咪明晚用得

係跟本唔知

免費期完左會唔會自動收費？
如果果個月無交易美股的話

正常係，但呢家要處理的量是非正常，同事會盡做

慢慢
我都係開定備用
唔急

不會收費，用完免費會自動變回延遲，而交易送的報價開了會用到你冇送易送的為止

我地唔會好似電訊公司話送俾你之後博你唔記得cut,你見收費表都冇美股報價收費。

如果美國啲證券商ban左gme
係咪香港所有行都買唔到

Set咗全時段放盤 佢寫開市送出 唔係輪侯中
係咪姐係又交易唔到gme了？

內部轉錢轉錯去期權戶口 點樣轉返去股票戶口

咁要睇香港證券商改的美國券商有冇ban. 另外要看交易所會否停牌

又死？

我見set了全時段的都出了，你有冇order ref?

你期權有倉？正常可轉回，你電郵你戶口號我看看

thomas@chiefgroup.com.hk

又死？？？？？

你說那方面先？我見交易正常，報價太多人用lag緊

美國券商好似block了

報價表唔識跳

試了，主帳戶/密密trade的券商俾沽不俾買。SIPC子帳戶正常buy sell到

因為我見robinhood好似ban左
如果香港行既上家係robinhood
咁係咪都買唔到

係咪ban 左trade gme , 想買，但見落單後標示已拒絕

是，不過以我所知冇行是駁robinhood,

我地用緊的券商有些都只俾沽不俾買

睇#824

主帳戶/密密trade的券商俾沽不俾買。SIPC子帳戶正常buy sell到

點解可以咁仆街

我諗唔係致富嘅問題嘅

send 左了，麻煩晒你

ok, thanks

橫手唔俾你夾上去，痴線

真係好黑暗
仲要係美股
自由市場

可否教一教在app如何㩒去SIPC子帳戶

如已開通，登入時有得選，如未開可在新增服務上加，不過要隔一日才用到

唔該哂你咁快回覆 事事順利

郭董
喺邊版搵到「新增服務」?

覆了

搵到了

主頁橫掃會見到全部功能

點解賣盤都會被取消？

雖然搵到, 但都唔該哂郭董

order ref?

可唔可以將1萬存款個金額改大啲？

我都係喎GME開市前SET左價5000

我set賣盤

Apps點樣係 密密轉去sipc

你意思是sdda? 你取消綁定再綁過時較大便可

我見到得兩個客沽盤reject, 原因是排double了

之前已排沽了所有持股，再排便會reject.

你是沽那個價？有冇reference?

你如開了可以在登入時在密密trade戶口處選，如未開現在攪都要隔一日才用到

試試先thx

因為我set左主動登入密密

應該係後勤批個度爆曬 大把人網上開戶口

呢家是否ok? 在登入頁有得取消自動登入

登入無得選
一face id完就入左頁面
搵黎搵去都唔知邊到較番

選到了，要快過face id取消登入
較到了，謝謝

andriod最新版，在環球股票主頁有得選

thomas你仲未收工? 唔駛瞓咁癲

在家不過開著電腦remote，尋晚訓了便出事，一早起身見到80幾個post都心知不妙，今晚唔敢訓住

有無預計幾時有得買返

郭董，我1208分用左簡易直接存款入錢，, 記錄顯示交易完成，但d 錢冇入到account

我諗郭董都估唔到

GME? 用SIPC戶口便買到

呢度有冇？

買唔到gme呀

呢度有，銀行都扣左錢

你發個電郵俾我俾你戶口我看看

thomas@chiefgroup.com.hk

SIPC子帳戶個broker 都不俾買gme了，好狗

send左了

真係好黑暗..

依家掛單賣都唔得
SET 10000會話ORDER PRICE IS INVALIDED

我晏晝都掛到
頭先試9999都唔比

即係幾時先買到gme

我都唔得

大家都想知

我set 500掛盤走都唔得。。。

我掛到1股only

你都唔得？

大家幫幫手太遠的買賣盤取消左佢先，美國券商唔俾我地掛300條以上outstanding order.
有些客排5000都好難攪

4股掛到1股

咁如果我取消咗之後我掛唔番點算？

呢家應該得，但太遠的可能不要排住，可能會攪到其他有需要的排不到，要美國券商放多些都要些時間

都係唔得

order ref

62232292

62232339

想掛高啲要等幾時

郭董你好 想請問可唔可以申請孖展利息轉做新plan？依家用緊6.75%

美國券商已不俾買GME

美國券商已不俾買GME

SIPc那間都於11:30後不俾了

掛左8000先 再改10000
我就是成功既例子

密密TRADE唔得

一改即取消
5000都唔得

你試下再排

我得喎 密密TRADE

想問美股set 止損限價盤係咪同港股一樣？
如果係，點解未到target price 個order status 已經變已拒絕？

我見到有人排1000000，咪咁玩啦，會阻住其他客，攪到美國券商第日好似港股咁限24格大家都冇癮，幫手取消些，有些太遠（30000以上美國券商都取消了）

你明天發個電郵俾我我度度

你是否掛太遠

幾時有 統一購買力 同2倍融資

我上個月介紹左屋企人黎開戶 應該合資格thanks thomas

未有耐

咁你俾埋個家人戶口我

好好 我轉頭email俾你 你聽日得閒方便先覆我 感激

set 400都掛唔到。。。

想問下 開子帳戶係咪真係要3日
我星期三晚開
暫時未見開到

你星期三晚攪，同事都放晒工，星期四3點cut off, 星期五晚用到

純粹好奇咁問
到時若果啲沽空機構真係要平倉 散户放$10000000有咩問題 唔係我掛幾多佢都要買黎平倉？

麻煩大家唔好掛超遠盤，美國券商打來嘈話有人掛10000000沽

再咁落去會black list, 呢家佢地取消緊太遠價的盤

咁你都要個價近些才合理，你試下掛700， 100000000沽，你看港交所俾不俾你，呢家是好多散戶亂掛增加系統負荷，大家都唔想最後俾呢啲盤攪到死機。

痴線 唔識嘢好奇問下都要鬧咁惡 我又無份咁玩埋一份 鬧埋我做咩

其實而家間間都話唔比買 咁到底係啲咩人做緊交易？

郭董，我想問下美股戶口係咪都係得兩種戶口，只可以2選1？一係密密trade，一係子帳戶？
同埋轉貨幣都係要5點前？

條件盤掛🉐️遠都唔受？

實測

三隻
1） 主帳戶
2）密密trade
3) SIPC

各有優點，可自己比較下

除了下午3-6，其他時間都可以轉

呢家不超過10000的都落到，但由於美國券商限了同一股票沽盤只可排300條，可能後來的會排不到，所以勸告大家太遠的不要排，俾有需要沽的人。

買到！

買到？

係 15分鐘前已經得

仲係唔得喎

最新情況

主帳戶/ 密密Trade: 沽到買不到
SIPC: 買到沽到

記得選全時段
盤後到7點

我今晚試下攪主帳戶轉去埋去可以買的券商，再通知，把握時間

郭董24小時無休？

差不多，要mon住那幾隻野

尋晚4點SIPC戶口又俾買回GME, AMC，大家可以的話開定SIPC戶口做後備，佣是貴些，但背後的券商確實係好些，當是後備冇壞

想問揀左開市時段交易可唔可以轉返做全時段架？

不可轉，可取消再落，但如已成交了部分取消再落會計兩單佣，未成便取消再落吧

呢個post推得好快，平時一個月先一個，呢個post一星期已快完，唔好推爆留位俾我post新link費事大家搵。

㩒左取消 但係一直輪候中 係咪盤後唔可以取消？

郭董可唔可以幫幫手，尋晚申請咗子帳戶，今晚會唔會用到？

我地已截了盤後，盤在美國已取消，要等系統自動取消

我會叫同事盡做

Sorry Thomas
琴晚激動左
我琴晚入到貨(not $GME)

加油

郭董你都要休息下
咁搞法會爆肝

郭生你好,新手一問,想問下美股可否盤前盤後賣?因唔識SET,可否教教小弟,謝謝

你選全時段
留意我地未做晒全部盤前盤後

郭董想問問
可唔可以將主戶口嘅股票轉入SPIC到？

收到,致富果然服務好好,咁快回應,多謝你先

我前排已經叫晒我D朋友轉用致富

要T+2啦

由於是不同券商，要收$10一只行政費，另外要幾日時間。

你是否因為GME想轉？

係
但幾日
驚今晚放唔到

正常唔可以，不過可安排俾credit你買住先，T+2才轉錢，不過到時唔轉會blacklist

尋晚職員特登打嚟講gme

好癲 辛苦晒

我地今晚好可能會把主帳戶的GME轉去那些可沽可買的券商做，應會好些

另外，盤前我見都順，可能考慮盤前平少少收回本先

大家可開定SIPC子帳戶做後備，正常一點前申便即晚可用，如申請量太多便冇計了。

另外，我傾緊今日起提早盤前至5:30，確認了再通知大家。

SIPC即係MQ開頭？

郭董

我而家追返post都碌死左啦

辛苦哂

網上開戶10k 送coupon, 筆錢要擺幾耐先得？

開戶就有，開後即提都得

MP

新post有冇信心一日1001

咁一定是大鑊野才會，上次澄清那單便是一日完，唔好再攪

早兩日我仲話失望轉會
而家唔轉了
抱歉抱歉

郭董我尋晚申請左加開子帳戶，但唔記得有無tick埋開 spic子帳戶，可否代check？

定係我直接再申請開子帳戶簡單d？

thomas 請問美股可否玩即日鮮？

Why not,而且美股密密trade玩即日交易佣金再平D

可以，用密密trade 子帳戶day trade最低1.88
其實就是呢個原因個戶口先要是保證金戶口
，如果正式現金戶口有好多限制，例如要有25000，或者要交收完才可再買。

好 因為今日GME想買飛入場睇戲
哈哈哈

直接再申吧

ok 我依家係環球股票主帳戶
咁如果係今日買完即日賣而唔再做任何動作
但又低過25000呢
係咪依然可以實行？
謝謝

不用理25000那問題，你夠購買力夠貨便可買賣，正常計，GME好難說

哈哈 買到咪買到 買唔到就算

留名睇今晚美帝又打橫黎

想問下 內部轉帳需時幾耐？
啱啱發現子帳戶已經開到
想將主帳户個$10K USD轉過去 但怕又要幾日

錢如果是已交收的錢（可用結餘），轉是即秒的，你可以轉10去試下。不過下午三點到六點暫停內轉

揀全時段

依家開得切sipc 子賬戶參與今晚大戰嗎

可以，不過必須用開戶時存入一萬的戶口存錢及提供入數證明，不過好多客開了之後都用了sdda直接綁定，7*24即時轉數，又不用交證明咁煩

你一點前開，我地盡量，我呢家攪緊主帳戶都轉埋去可參戰的券商，加強火力

好，加油

噚日你地同事覆我主帳今日12點開，我而家應該再開sipc？會唔會重覆？

我用東亞好似用唔到

支持
辛苦哂

如果今晚環球密密trade帳户交易唔到
可唔可以即刻轉錢or股票去sipc度？
btw啱啱申請咗加多個sipc户口

再申吧，同事見重複會唔理

東亞都得，不過他們不太穩定

Q89: 郭董想問點買賣美股期權

A:美股期權要在致富通做，申請了會在美股頁有個制入去，由於短倉風險無限而公司晚上冇風管同事在，只做長倉不設短倉，亦不設行使要在到期日前三個交易日平倉

客戶先要填表確認知運作及風險

你去Nasdaq會有報價

入回相關正股/行使價/到期日/價錢/張數（正常一張100股），只限長倉。

如果港股期權/輪證未做過不建議亂做，了解多些先。

致富月供港股美股 （14)

如是可用結餘可以轉，貨轉要幾日，呢家攪緊主帳戶都駁去可做GME券商